"ΕΚΘΕΣΗ ΔΡΑΣΗΣ ΤΟΥ ΤΑΓΜΑΤΑΡΧΗ ΣΒΑΡΝΙΑ ΓΕΩΡΓΙΟΥ ΠΡΟΣ ΤΟ 101 ΣΥΝΤΑΓΜΑ ΠΕΔΙΝΟΥ ΠΥΡΟΒΟΛΙΚΟΥ ΓΙΑ ΤΗΝ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΗ "" ΧΑΛΚΟΣ "" ΣΤΙΣ 16/08/1949"
"ΕΚΘΕΣΗ ΕΝΕΡΓΕΙΑΣ ΠΥΡΟΒΟΛΙΚΟΥ ΤΟΥ 108 ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΔΙΝΟΥ ΠΥΡΟΒΟΛΙΚΟΥ ΚΑΤΑ ΤΗΝ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΗ ""ΠΙΝΔΟΣ"" ΤΗΣ 09/12/1948 ΠΡΟΣ ΤΗ ΔΙΟΙΚΗΣΗ ΕΘΝΟΦΡΟΥΡΑΣ ΚΕΝΤΡΙΚΗΣ ΜΑΚΕΔΟΝΙΑΣ"
ΕΚΘΕΣΗ ΕΝΟΡΚΟΥ ΠΡΟΑΝΑΚΡΙΣΕΩΣ ΤΗΣ ΥΠΟΔΙΟΙΚΗΣΕΩΣ ΧΩΡΟΦΥΛΑΚΗΣ ΠΟΡΟΪΩΝ ΤΗΣ 09/08/1947 ΠΡΟΣ ΤΟ 563 ΤΑΓΜΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΠΑΡΑΠΟΜΠΗ ΜΕΛΟΥΣ ΤΗΣ ΕΘΝΙΚΗΣ ΠΑΤΡΙΩΤΙΚΗΣ ΟΡΓΑΝΩΣΕΩΣ ΝΕΩΝ ΣΤΟ ΑΡΜΟΔΙΟ ΣΤΡΑΤΟΔΙΚΕΙΟ
ΕΚΘΕΣΗ ΕΞΕΤΑΣΗΣ ΤΟΥ ΧΑΡΑΛΑΜΠΟΥ ΝΤΑΟΥΤΑΚΗ, ΠΟΥ ΥΠΟΒΑΛΛΕΤΑΙ ΑΠΟ ΤΗΝ 31η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΤΗΝ 20/05/1948 ΣΤΟ Α2 ΤΟΥ Γ΄ ΣΩΜΑΤΟΣ ΣΤΡΑΤΟΥ, ΣΤΗΝ 32η ΚΑΙ 33η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ
ΕΚΘΕΣΗ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΤΗΣ 2ας ΙΛΗΣ ΤΟΥ Α΄ ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ ΤΗΣ 05/09/1948 ΓΙΑ ΤΟΝ ΜΗΝΑ ΑΥΓΟΥΣΤΟ ΤΟΥ ΕΤΟΥΣ 1948
ΕΚΘΕΣΗ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΤΗΣ 2ης ΙΛΗΣ ΤΟΥ 392 (IX) ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ ΤΗΣ 05/03/1949 ΓΙΑ ΤΟ ΜΗΝΑ ΦΕΒΡΟΥΑΡΙΟ 1949, ΠΟΥ ΥΠΟΒΑΛΛΕΤΑΙ ΣΤΟ IX ΣΥΝΤΑΓΜΑ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ
ΕΚΘΕΣΗ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΤΗΣ 2ης ΙΛΗΣ ΤΟΥ IX ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ ΤΗΣ 30/11/1949 ΓΙΑ ΤΟ ΜΗΝΑ ΝΟΕΜΒΡΙΟ 1949, ΠΟΥ ΥΠΟΒΑΛΛΕΤΑΙ ΣΤΟ IX ΣΥΝΤΑΓΜΑ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ
ΕΚΘΕΣΗ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΤΗΣ Α΄ ΠΥΡΟΒΟΛΑΡΧΙΑΣ ΤΗΣ 1ης ΜΟΙΡΑΣ ΤΟΥ 102 ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΔΙΝΟΥ ΠΥΡΟΒΟΛΙΚΟΥ ΤΗΣ 13/08/1948 ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΓΟΥΠΑΤΑ - ΓΚΟΥΡΟΥΣΙΑ ΤΗΝ 11/08/1948
ΕΚΘΕΣΗ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΤΗΣ ΙΛΗΣ ΕΦΟΔΟΥ ΤΟΥ IX ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ ΤΗΣ 04/06/1949 ΓΙΑ ΤΟ ΜΗΝΑ ΜΑΪΟ 1949, ΠΟΥ ΥΠΟΒΑΛΛΕΤΑΙ ΣΤΟ IX ΣΥΝΤΑΓΜΑ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ
ΕΚΘΕΣΗ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΤΗΣ ΙΛΗΣ ΕΦΟΔΟΥ ΤΟΥ IX ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ ΤΗΣ 05/12/1949 ΓΙΑ ΤΟ ΜΗΝΑ ΝΟΕΜΒΡΙΟ 1949, ΠΟΥ ΥΠΟΒΑΛΛΕΤΑΙ ΣΤΟ IX ΣΥΝΤΑΓΜΑ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ
ΕΚΘΕΣΗ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΤΟΥ 518 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 05/07/1949 (ΠΡΟΣ ΤΟ 50ό ΕΣΠ ΚΑΙ ΤΗ ΣΤΡΑΤΙΩΤΙΚΗ ΔΙΟΙΚΗΣΗ ΚΕΝΤΡΙΚΗΣ ΜΑΚΕΔΟΝΙΑΣ) ΓΙΑ ΤΗΝ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΗ ΠΕΡΙΟΧΗΣ ΒΑΡΒΑΡΑΣ ΚΑΚΑΒΟΥ ΧΑΛΚΙΔΙΚΗΣΑΠΟ 13/06/1949 ΕΩΣ 29/06/1949
ΕΚΘΕΣΗ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΤΟΥ 557 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 11/07/1948 ΠΡΟΣ Γ΄ ΣΩΜΑ ΣΤΡΑΤΟΥ - VII ΜΕΡΑΡΧΙΑ - 27η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΚΑΙ Τ.Σ.Ε.Σ. ΓΙΑ ΕΚΚΑΘΑΡΙΣΤΙΚΕΣ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΠΕΡΙΟΧΗΣ ΒΟΡΕΙΩΣ ΣΕΡΡΩΝ - ΛΙΑΓΚΟΒΙΑ - ΑΓΙΑ ΠΑΡΑΣΚΕΥΗ ΑΠΟ 29/06/1948 ΕΩΣ 08/07/1948
"ΕΚΘΕΣΗ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΤΟΥ 596 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 06/09/1949 ΠΡΟΣ ΤΗΝ 52α ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΜΕ ΤΟ ΣΥΝΘΗΜΑΤΙΚΟ ""ΠΥΡΣΟΣ Γ΄"" ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΤΣΑΓΚΟΣ ΚΑΡΑΟΥΛΙ - ΚΟΖΑΚΑΣ - ΑΥΧΕΝΑΣ ΣΓΟΥΡΟΥ"
ΕΚΘΕΣΗ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΤΟΥ IX ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ ΤΗΣ 08/12/1949 ΓΙΑ ΤΟ ΜΗΝΑ ΝΟΕΜΒΡΙΟ 1949, ΠΟΥ ΥΠΟΒΑΛΛΕΤΑΙ ΣΤΟ ΓΡΑΦΕΙΟ Α6 ΤΟΥ ΓΕΝΙΚΟΥ ΕΠΙΤΕΛΕΙΟΥ ΣΤΡΑΤΟΥ
ΕΚΘΕΣΗ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΤΟΥ XI ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ ΤΗΣ 03/01/1948 ΠΡΟΣ ΓΕΝΙΚΟ ΕΠΙΤΕΛΕΙΟ ΣΤΡΑΤΟΥ - Γ΄ ΣΩΜΑ ΣΤΡΑΤΟΥ - XI ΜΕΡΑΡΧΙΑ ΓΙΑ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΤΗΣ ΙΛΗΣ ΔΙΟΙΚΗΣΕΩΣ ΤΟΥ ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ ΣΤΗΝ ΑΣΠΡΟΒΑΛΤΑ ΣΤΙΣ 20/12/1947
ΕΚΘΕΣΗ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΤΟΥ XI ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ ΤΗΣ 12/01/1948 ΠΡΟΣ ΓΕΝΙΚΟ ΕΠΙΤΕΛΕΙΟ ΣΤΡΑΤΟΥ ΓΙΑ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΔΕΚΕΜΒΡΙΟΥ 1947
ΕΚΘΕΣΗ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΤΟΥ XI ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ ΤΗΣ 13/11/1948 ΠΡΟΣ ΤΟ ΓΕΝΙΚΟ ΕΠΙΤΕΛΕΙΟ ΣΤΡΑΤΟΥ ΓΙΑ ΤΟΝ ΟΚΤΩΒΡΙΟ ΤΟΥ 1948
ΕΚΘΕΣΗ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΤΟΥ ΑΝΕΞΑΡΤΗΤΟΥ ΜΕΤΑΒΑΤΙΚΟΥ ΑΠΟΣΠΑΣΜΑΤΟΣ ΖΑΡΑ ΤΗΣ 20/05/1948 ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΣΥΜΠΛΟΚΗ ΤΟΥ ΑΠΟΣΠΑΣΜΑΤΟΣ ΣΤΙΣ ΠΕΡΙΟΧΕΣ ΟΛΥΜΠΙΑΣ ΚΑΙ ΤΡΙΦΥΛΙΑΣ
ΕΚΘΕΣΗ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΤΟΥ Α΄ ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ ΤΗΣ 24/01/1949 ΓΙΑ ΤΟ ΜΗΝΑ ΔΕΚΕΜΒΡΙΟ ΤΟΥ ΕΤΟΥΣ 1948
ΕΚΘΕΣΗ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΤΟΥ ΥΠΟΛΟΧΑΓΟΥ ΓΙΑΝΝΑΚΟΠΟΥΛΟΥ ΤΟΥ 553 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 09/11/1947 ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΣΟΥΣΟΥΡΙ - ΓΙΟΥΡΙΑ - ΛΙΑΣΚΟΒΑ
ΕΚΘΕΣΗ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΤΟΥ ΥΠΟΛΟΧΑΓΟΥ ΠΕΖΙΚΟΥ ΓΙΑΝΝΑΚΟΠΟΥΛΟΥ ΤΗΣ 20/10/1947 ΠΡΟΣ ΤΟ 553 ΤΑΓΜΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΓΙΑ ΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΜΙΚΡΟΠΟΛΙΣ - ΚΑΛΟΠΟΤΙ - ΤΣΑΤΑΛΚΑ
"ΕΚΘΕΣΗ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΤΩΝ 551 ΚΑΙ 552 ΤΑΓΜΑΤΩΝ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 11/08/1948 ΠΡΟΣ 25η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΜΕ ΤΟ ΣΥΝΘΗΜΑΤΙΚΟ ""ΚΟΥΣΛΑΡ"""
ΕΚΘΕΣΗ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΣ ΕΝΟΣ ΛΟΧΟΥ ΤΟΥ 525 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΠΡΟΣ ΤΟ ΤΑΓΜΑ ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΓΡΑΒΟΒΟ ΤΗΝ 30/11/1946
ΕΚΘΕΣΗ ΛΟΓΟΚΡΙΣΙΑΣ ΤΟΥ XI ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ ΤΗΣ 19/02/1949 ΠΡΟΣ ΤΟ Γ΄ ΣΩΜΑ ΣΤΡΑΤΟΥ ΑΠΟ 01/02/1949 ΕΩΣ 15/02/1949
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΕΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΟΥ 555 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΠΡΟΣ ΤΗΝ 26η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΙΣΜΑΗΛ - ΜΑΧΑΛΑ ΣΤΙΣ 04/03/1947
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΜΑΪΟΥ 1949 ΤΟΥ Β΄ ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ ΙΠΠΙΚΟΥ ΤΗΣ 31/05/1949 ΠΡΟΣ ΤΟ Α6 ΓΡΑΦΕΙΟ ΤΟΥ ΓΕΝΙΚΟΥ ΕΠΙΤΕΛΕΙΟΥ ΣΤΡΑΤΟΥ
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΜΗΝΟΣ ΙΟΥΝΙΟΥ 1948 ΤΟΥ 557 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 30/06/1948 ΠΡΟΣ ΤΟ Γ΄ΣΩΜΑ ΣΤΡΑΤΟΥ ΚΑΙ ΤΗΝ VII ΜΕΡΑΡΧΙΑ
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΜΗΝΟΣ ΦΕΒΡΟΥΑΡΙΟΥ 1947 ΤΟΥ 557 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 25/02/1947 ΠΡΟΣ ΤΗΝ 25η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΓΙΑ ΤΗΝ ΤΟΝΩΣΗ ΤΟΥ ΕΘΝΙΚΟΥ ΦΡΟΝΗΜΑΤΟΣ ΤΟΥ ΣΤΡΑΤΕΥΜΑΤΟΣ
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΗΣ 3ης ΙΛΗΣ ΤΟΥ IX ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ ΤΗΣ 02/10/1949 ΓΙΑ ΤΟ ΜΗΝΑ ΣΕΠΤΕΜΒΡΙΟ 1949, ΠΟΥ ΥΠΟΒΑΛΛΕΤΑΙ ΣΤΟ IX ΣΥΝΤΑΓΜΑ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΗΣ 3ης ΙΛΗΣ ΤΟΥ IX ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ ΤΗΣ 04/06/1949 ΓΙΑ ΤΟ ΜΗΝΑ ΜΑΪΟ 1949, ΠΟΥ ΥΠΟΒΑΛΛΕΤΑΙ ΣΤΟ IX ΣΥΝΤΑΓΜΑ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ  ΤΗΣ ΕΘΝΙΚΗΣ ΑΝΤΑΡΤΙΚΗΣ ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΠΡΟΣ ΤΗΝ ΣΤΡΑΤΙΩΤΙΚΗ ΔΙΟΙΚΗΣΗ ΚΡΗΤΗΣ ΤΗΣ 04/04/1945  ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΠΡΟΣΒΟΛΗ ΤΜΗΜΑΤΩΝ ΤΟΥ Ε.Λ.Α.Σ. ΣΤΙΣ 04/04/1945
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΟΥ 108 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΕΘΝΟΦΥΛΑΚΗΣ ΤΗΣ 18/12/1944 ΠΡΟΣ ΤΗΝ 3η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΓΙΑ ΤΗ ΣΥΓΚΡΟΤΗΣΗ, ΚΑΤΑΤΑΞΗ ΚΑΙ ΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΤΟ ΠΡΩΙ ΤΗΣ 04/12/1944
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΟΥ 173 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΕΘΝΟΦΥΛΑΚΗΣ ΤΗΣ 22/12/1945 ΓΙΑ ΤΟ ΜΗΝΑ ΙΑΝΟΥΑΡΙΟ 1946 (ΤΑΜΕΙΟΝ), ΠΟΥ ΥΠΟΒΑΛΛΕΤΑΙ ΣΤΟ ΓΡΑΦΕΙΟ Β.Γ. ΠΡΟΣΩΠΑΡΧΟΥ ΤΗΣ ΣΤΡΑΤΙΩΤΙΚΗΣ ΔΙΟΙΚΗΣΕΩΣ ΑΤΤΙΚΗΣ
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΟΥ 173 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΕΘΝΟΦΥΛΑΚΗΣ ΤΗΣ 30/07/1945 ΓΙΑ ΤΟ ΜΗΝΑ ΙΟΥΛΙΟ 1945 (ΣΤΡΑΤΙΩΤΙΚΑ ΚΤΗΡΙΑ), ΠΟΥ ΥΠΟΒΑΛΛΕΤΑΙ ΣΤΗ ΔΙΕΥΘΥΝΣΗ ΜΗΧΑΝΙΚΟΥ ΤΗΣ ΣΤΡΑΤΙΩΤΙΚΗΣ ΔΙΟΙΚΗΣΕΩΣ ΑΘΗΝΩΝ (ΥΠΟΔΕΙΓΜΑ ΑΡ. 14)
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΟΥ 173 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΕΘΝΟΦΥΛΑΚΗΣ ΤΗΣ 30/07/1945 ΓΙΑ ΤΟ ΜΗΝΑ ΙΟΥΛΙΟ 1945 (ΣΤΡΑΤΟΛΟΓΙΑ), ΠΟΥ ΥΠΟΒΑΛΛΕΤΑΙ ΣΤΟ ΓΡΑΦΕΙΟ ΣΤΡΑΤΟΛΟΓΙΑΣ ΤΗΣ ΣΤΡΑΤΙΩΤΙΚΗΣ ΔΙΟΙΚΗΣΕΩΣ ΑΘΗΝΩΝ (ΥΠΟΔΕΙΓΜΑ ΑΡ. 15)
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΟΥ 173 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΕΘΝΟΦΥΛΑΚΗΣ ΤΗΣ 30/09/1945 ΓΙΑ ΤΟ ΜΗΝΑ ΣΕΠΤΕΜΒΡΙΟ 1945, ΠΟΥ ΥΠΟΒΑΛΛΕΤΑΙ ΣΤΗΝ ΕΦΟΡΙΑ ΥΛΙΚΟΥ ΤΗΣ ΣΤΡΑΤΙΩΤΙΚΗΣ ΔΙΟΙΚΗΣΕΩΣ ΑΘΗΝΩΝ (ΥΠΟΔΕΙΓΜΑ ΑΡ. 18)
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΟΥ 173 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΕΘΝΟΦΥΛΑΚΗΣ ΤΗΣ 30/10/1945 ΓΙΑ ΤΟ ΜΗΝΑ ΟΚΤΩΒΡΙΟ 1945, ΠΟΥ ΥΠΟΒΑΛΛΕΤΑΙ ΣΤΗ ΔΙΕΥΘΥΝΣΗ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΤΗΣ ΣΤΡΑΤΙΩΤΙΚΗΣ ΔΙΟΙΚΗΣΕΩΣ ΑΘΗΝΩΝ (ΥΠΟΔΕΙΓΜΑ ΑΡ. 2)
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΟΥ 173 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΕΘΝΟΦΥΛΑΚΗΣ ΤΗΣ 31/10/1945 ΓΙΑ ΤΟ ΜΗΝΑ ΟΚΤΩΒΡΙΟ 1945 (ΚΑΤΑΤΑΞΗ ΟΠΛΙΤΩΝ), ΠΟΥ ΥΠΟΒΑΛΛΕΤΑΙ ΣΤΟ ΓΡΑΦΕΙΟ ΓΕΝΙΚΟΥ ΠΡΟΣΩΠΑΡΧΟΥ ΤΗΣ ΣΤΡΑΤΙΩΤΙΚΗΣ ΔΙΟΙΚΗΣΕΩΣ ΑΘΗΝΩΝ (ΥΠΟΔΕΙΓΜΑ ΑΡ. 3)
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΟΥ 317 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΕΘΝΟΦΥΛΑΚΗΣ ΤΗΣ 28/09/1945 ΓΙΑ ΤΟ ΜΗΝΑ ΣΕΠΤΕΜΒΡΙΟ 1945, ΠΟΥ ΥΠΟΒΑΛΛΕΤΑΙ ΣΤΗ ΣΤΡΑΤΙΩΤΙΚΗ ΔΙΟΙΚΗΣΗ ΜΕΣΟΛΟΓΓΙΟΥ
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΟΥ 554 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΠΡΟΣ ΤΗΝ VΙΙ ΜΕΡΑΡΧΙΑ ΚΑΙ 26η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΣΤΗΝ ΚΟΜΟΤΗΝΗ ΑΠΟ 25 ΕΩΣ 31/05/1948
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΟΥ 556 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΠΡΟΣ ΤΗΝ 26η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΑΠΟ 04/09/1947 ΕΩΣ 07/09/1947 ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΧΑΝ ΜΑΧΑΛΑ - ΣΑΤΡΩΝ - ΜΕΛΙΤΑΙΝΗΣ
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΟΥ 556 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΠΡΟΣ ΤΗΝ 26η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΣΤΙΣ 13/03/1947 ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΣΕΛΕΡΙΟΥ - ΣΗΜΑΝΤΡΩΝ - ΣΟΥΝΙΟΥ
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΟΥ 556 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΠΡΟΣ ΤΗΝ 26η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΣΤΙΣ 21/12/1947 ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΟΡΓΑΝΗΣ - ΡΑΓΑΔΑ
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΟΥ 559 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 20/08/1947 ΠΡΟΣ 27 ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΚΑΙ ΚΑΛΥΠΤΕΙ ΤΗΝ 3η ΤΡΙΜΗΝΙΑ ΤΟΥ 1947
"ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΟΥ 566 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΠΡΟΣ ΤΗΝ 36η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΗ ""ΠΕΛΑΡΓΟΣ"" ΣΤΙΣ 06 - 09/06/ 1947 ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΚΙΣΣΑΒΟΥ - ΜΑΥΡΟΒΟΥΝΙΟΥ"
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΟΥ 566 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΠΡΟΣ ΤΗΝ 36η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΧΘΡΙΚΗ ΕΠΙΘΕΣΗ ΣΤΙΣ 03/12/1947 ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΒΕΛΒΕΝΔΟΥ
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΟΥ 601 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 18/01/1947 ΓΙΑ ΤΟ ΜΗΝΑ ΔΕΚΕΜΒΡΙΟ ΤΟΥ ΕΤΟΥΣ 1947
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΟΥ 602 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΕΘΝΟΦΥΛΑΚΗΣ ΤΗΣ 25/09/1945 ΠΡΟΣ 17η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΕΘΝΟΦΥΛΑΚΗΣ ΓΙΑ ΤΟ ΜΗΝΑ ΣΕΠΤΕΜΒΡΙΟ 1945 ΚΑΙ ΑΦΟΡΑ ΘΕΜΑΤΑ ΕΠΙΣΤΡΑΤΕΥΣΕΩΣ
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΟΥ 602 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 30/03/1948 ΠΡΟΣ ΤΟ ΓΡΑΦΕΙΟ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΩΝ ΓΙΑ ΤΗΝ ΤΡΙΜΗΝΙΑ ΙΑΝΟΥΑΡΙΟΥ - ΜΑΡΤΙΟΥ 1948
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΟΥ 602 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 31/01/1950 ΠΡΟΣ ΤΗΝ 71η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΜΗΝΟΣ ΙΑΝΟΥΑΡΙΟΥ
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΟΥ 603 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΕΘΝΟΦΥΛΑΚΗΣ ΤΗΣ 01/10/1945 ΠΡΟΣ 17η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΕΘΝΟΦΥΛΑΚΗΣ ΓΙΑ ΤΟ ΜΗΝΑ ΣΕΠΤΕΜΒΡΙΟ 1945 ΚΑΙ ΑΦΟΡΑ ΘΕΜΑΤΑ ΥΓΙΕΙΝΗΣ ΝΟΣΗΛΕΙΑΣ
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΟΥ 603 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΕΘΝΟΦΥΛΑΚΗΣ ΤΗΣ 03/10/1945 ΠΡΟΣ 17η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΕΘΝΟΦΥΛΑΚΗΣ ΓΙΑ ΤΟ ΜΗΝΑ ΣΕΠΤΕΜΒΡΙΟ 1945 ΚΑΙ ΑΦΟΡΑ ΘΕΜΑΤΑ ΣΤΡΑΤΟΛΟΓΙΑΣ
ΕΚΘΕΣΗ ΠΕΠΡΑΓΜΕΝΩΝ ΤΟΥ 815 ΜΙΚΤΟΥ ΛΟΧΟΥ ΜΕΤΑΦΟΡΩΝ ΤΗΣ 30/09/1948 ΓΙΑ ΤΟ ΜΗΝΑ ΣΕΠΤΕΜΒΡΙΟ ΜΕ ΚΑΤΑΣΤΑΣΗ ΗΜΕΡΗΣΙΑΣ ΚΙΝΗΣΗΣ ΟΧΗΜΑΤΩΝ
ΕΚΘΕΣΗ ΤΗΣ 17ης ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΕΘΝΟΦΥΛΑΚΗΣ ΤΗΣ 14/09/1945 ΠΡΟΣ ΣΤΡΑΤΙΩΤΙΚΗ ΔΙΟΙΚΗΣΗ ΚΡΗΤΗΣ ΚΑΙ ΑΦΟΡΑ ΤΗΝ ΨΥΧΟΛΟΓΙΚΗ ΕΠΙΔΡΑΣΗ ΠΟΥ ΕΙΧΕ Η ΠΑΡΑΔΟΣΗ ΤΟΥ ΟΠΛΙΣΜΟΥ ΣΤΟΝ ΠΛΗΘΥΣΜΟ ΤΟΥ ΝΗΣΙΟΥ
ΕΚΘΕΣΗ ΤΗΣ 1ης ΜΟΙΡΑΣ ΤΟΥ 104 ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΔΙΝΟΥ ΠΥΡΟΒΟΛΙΚΟΥ ΤΗΣ 23/12/1947 ΠΡΟΣ ΤΟ ΣΥΝΤΑΓΜΑ ΓΙΑ ΤΙΣ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΤΡΙΑΝΤΑΦΥΛΛΙΑΣ ΣΤΙΣ 17/08/1947 ΚΑΙ 18/08/1947
ΕΚΘΕΣΗ ΤΗΣ 26ης ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΠΡΟΣ Δ.Ε.Σ. ΜΕ ΚΟΙΝΟΠΟΙΗΣΗ ΣΤΟ 555 ΤΑΓΜΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΣΤΗ ΠΕΡΙΟΧΗ ΛΑΙΛΙΑ ΣΕΡΡΩΝ ΑΠΟ 12/04/1949 ΕΩΣ 14/04/1949
ΕΚΘΕΣΗ ΤΗΣ 4ης ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΕΘΝΟΦΥΛΑΚΗΣ ΤΗΣ 04/02/1945 ΓΙΑ ΤΙΣ ΕΚΚΑΘΑΡΙΣΤΙΚΕΣ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΜΕΣΟΓΕΙΩΝ
ΕΚΘΕΣΗ ΤΗΣ 5ης ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΕΘΝΟΦΥΛΑΚΗΣ ΤΗΣ 03/05/1945 ΠΡΟΣ ΤΗΝ ΑΝΩΤΕΡΑ ΣΤΡΑΤΙΩΤΙΚΗ ΔΙΟΙΚΗΣΗ ΣΤΕΡΕΑΣ ΕΛΛΑΔΟΣ ΓΙΑ ΤΗΝ ΚΑΤΑΣΤΑΣΗ ΑΣΦΑΛΕΙΑΣ ΤΗΣ ΠΕΡΙΟΧΗΣ ΤΗΣ ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΑΠΟ 15/04/1945 ΕΩΣ 30/04/1945
ΕΚΘΕΣΗ ΤΗΣ 6ης ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΕΘΝΟΦΥΛΑΚΗΣ ΤΗΣ 17/04/1945 ΠΡΟΣ ΤΗΝ ΑΝΩΤΕΡΑ ΣΤΡΑΤΙΩΤΙΚΗ ΔΙΟΙΚΗΣΗ ΣΤΕΡΕΑΣ ΕΛΛΑΔΟΣ ΓΙΑ ΤΗΝ ΚΑΤΑΣΤΑΣΗ ΑΣΦΑΛΕΙΑΣ ΤΗΣ ΠΕΡΙΟΧΗΣ ΤΗΣ ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ
ΕΚΘΕΣΗ ΤΗΣ 6ης ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΕΘΝΟΦΥΛΑΚΗΣ ΤΗΣ 17/04/1945 ΠΡΟΣ ΤΟ ΓΕΝΙΚΟ ΕΠΙΤΕΛΕΙΟ ΣΤΡΑΤΟΥ (ΔΙΟΙΚΗΣΗ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ) ΓΙΑ ΤΗΝ ΚΑΤΑΣΤΑΣΗ ΑΣΦΑΛΕΙΑΣ ΤΗΣ ΠΕΡΙΟΧΗΣ ΕΥΘΥΝΗΣ ΤΗΣ ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ
ΕΚΘΕΣΗ ΤΗΣ Α΄ ΠΥΡΟΒΟΛΑΡΧΙΑΣ ΤΗΣ 1ης ΜΟΙΡΑΣ ΤΟΥ 104 ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΔΙΝΟΥ ΠΥΡΟΒΟΛΙΚΟΥ ΤΗΣ 22/08/1949 ΠΡΟΣ ΤΗ ΜΟΙΡΑ ΓΙΑ ΤΗΝ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΗ ΠΥΡΣΟΣ
"ΕΚΘΕΣΗ ΤΗΣ ΔΙΕΥΘΥΝΣΗΣ ΠΥΡΟΒΟΛΙΚΟΥ ΤΟΥ ΓΕΝΙΚΟΥ ΕΠΙΤΕΛΕΙΟΥ ΣΤΡΑΤΟΥ ΤΗΣ 30/09/1949 ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΠΕΡΙΛΗΠΤΙΚΟ ΑΠΟΛΟΓΙΣΜΟ ΤΩΝ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ""ΒΙΤΣΙ - ΓΡΑΜΜΟΣ"""
ΕΚΘΕΣΗ ΤΗΣ ΔΙΟΙΚΗΣΗΣ ΠΥΡΟΒΟΛΙΚΟΥ ΤΗΣ VIII ΜΕΡΑΡΧΙΑΣ ΔΙΜΗΝΟΥ ΜΑΙΟΥ - ΙΟΥΝΙΟΥ 1949 ΣΤΙΣ 10/07/1949
ΕΚΘΕΣΗ ΤΗΣ ΙΛΗΣ ΕΦΟΔΟΥ ΤΟΥ 2ου ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΙΣ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΑΓΥΙΑΣ ΤΗΝ 15/09/1948
"ΕΚΘΕΣΗ ΤΗΣ ΟΡΓΑΝΩΣΗΣ ""ΓΟΥΕΔΕΡ"" ΤΗΝ 09/12/1952 ΥΠΟ ΤΟΥ ΑΡΧΗΓΟΥ ΤΗΣ ΠΑΝΑΓΙΩΤΗ ΜΑΝΟΛΟΠΟΥΛΟΥ ΠΡΟΣ ΤΟ ΓΕΝΙΚΟ ΕΠΙΤΕΛΕΙΟ ΣΤΡΑΤΟΥ ΠΕΡΙ ΤΗΣ ΔΡΑΣΗΣ ΤΗΣ"
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ 108 ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΔΙΝΟΥ ΠΥΡΟΒΟΛΙΚΟΥ ΤΗΣ 10/03/1949 ΓΙΑ ΤΗ ΔΡΑΣΗ ΤΟΥ ΠΥΡΟΒΟΛΙΚΟΥ ΣΤΗΝ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΗ ΠΟΣΕΙΔΩΝ ΚΕΡΔΥΛΛΙΩΝ ΑΠΟ 28/02/1949 ΕΩΣ 09/03/1949
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ 2ου ΛΟΧΟΥ ΤΟΥ 152 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΕΘΝΟΦΥΛΑΚΗΣ ΤΗΣ 21/02/1945 ΠΡΟΣ ΤΟ ΤΑΓΜΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΕΓΚΑΤΑΣΤΑΣΗ ΤΩΝ ΤΜΗΜΑΤΩΝ ΤΟΥ ΛΟΧΟΥ ΣΤΟΝ ΑΥΛΩΝΑ ΚΑΙ ΤΗΝ ΑΝΕΥΡΕΣΗ ΟΠΛΙΣΜΟΥ ΚΑΙ ΥΛΙΚΩΝ ΤΗΛΕΦΩΝΙΑΣ
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ 2ου ΛΟΧΟΥ ΤΟΥ 569 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 01/12/1946 ΠΡΟΣ ΤΟ 569 ΤΑΓΜΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΔΙΕΥΚΡΙΝΗΣΕΙΣ ΓΙΑ ΕΝΕΡΓΕΙΕΣ ΤΟΥ ΛΟΧΟΥ ΣΤΗ ΠΕΡΙΟΧΗ ΚΑΤΩ ΣΟΥΡΜΕΝΑ
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ 3ου ΛΟΧΟΥ ΤΟΥ 553 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΕΞΕΡΕΥΝΗΣΗ ΤΟΥ ΧΩΡΙΟΥ Π. ΚΑΛΑΠΟΤΙΟΝ ΤΗΝ 10/12/1947
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ 529 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΠΡΟΣ ΤΗΝ 43η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΙΣ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΣΟΥΛΙΟΥ ΣΤΙΣ 06/12/1948
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ 551 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 23/07/1947 ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΜΠΑΡΑΣ-ΤΡΙΓΩΝΟΥ ΤΗΝ 20/07/1947, ΠΟΥ ΥΠΟΒΑΛΛΕΤΑΙ ΣΤΗΝ 27η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ 551 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 23/10/1948 ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΕΠΙΘΕΤΙΚΗ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΗ ΚΑΙ ΚΑΤΑΣΤΡΟΦΕΣ ΑΜΥΝΤΙΚΩΝ ΕΡΓΩΝ ΣΤΟ ΥΨΩΜΑ 1091, ΠΟΥ ΥΠΟΒΑΛΛΕΤΑΙ ΣΤΗΝ 25η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ
"ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ 552 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 02/08/1948 ΠΡΟΣ ΤΗΝ 25η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΣΤΟ ΥΨΩΜΑ 1027 ΤΩΝ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ""ΠΑΠΑΔΕΣ"" ΣΕ ΤΡΙΑ ΑΝΤΙΓΡΑΦΑ"
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ 555 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΠΡΟΣ ΤΗΝ 26η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΤΙΚΗ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΗ ΣΤΙΣ 17/06/1948 ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΠΑΠΑΔΩΝ ΔΡΑΜΑΣ
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ 555 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΠΡΟΣ ΤΗΝ 26η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΙΜΑΜΛΑΡ
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ 555 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 19/09/1949 ΠΡΟΣ ΤΗΝ 147 ΜΟΙΡΑ ΟΡΕΙΒΑΤΙΚΟΥ ΠΥΡΟΒΟΛΙΚΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΤΑΚΤΙΚΗ ΧΡΗΣΙΜΟΠΟΙΗΣΗ ΤΩΝ ΤΜΗΜΑΤΩΝ ΤΗΣ ΜΟΙΡΑΣ ΚΑΤΑ ΤΗ ΔΙΑΡΚΕΙΑ ΤΩΝ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΑΠΟ 24/08/1949 ΜΕΧΡΙ 31/08/1949 ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΜΠΕΛΕΣ
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ 557 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 20/09/1947 ΠΡΟΣ ΤΗΝ 27η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΓΙΑ ΕΚΚΑΘΑΡΙΣΤΙΚΕΣ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΠΕΡΙΟΧΗΣ ΔΙΔΥΜΟΤΕΙΧΟΥ - ΟΡΕΣΤΙΑΔΟΣ
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ 561 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 24/02/1947 ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΙΣ ΕΚΚΑΘΑΡΙΣΤΙΚΕΣ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΜΕΤΑΞΥ ΑΝΑΒΡΥΤΟΥ ΚΑΙ ΛΑΧΑΝΑ ΑΠΟ 20/02/1947 ΕΩΣ 23/02/1947
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ 569 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 11/05/1947 ΠΡΟΣ ΤΗΝ 37η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΣΤΟ ΧΩΡΙΟ ΒΑΠΤΙΣΤΗΣ ΤΗΝ 10/05/1947
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ 569 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 28/02/1947 ΠΡΟΣ ΤΗΝ 37η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΧΘΡΙΚΕΣ ΔΡΑΣΤΗΡΙΟΤΗΤΕΣ ΣΤΟ ΧΩΡΙΟ ΚΑΤΩ ΣΟΥΡΜΕΝΑ ΤΗΝ 23/02/1947
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ 597 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 16/02/1949 ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΓΙΑ ΤΗΝ ΚΑΤΑΛΗΨΗ ΤΟΥ ΥΨΩΜΑΤΟΣ 1641 (ΜΠΑΣΔΡΑΒΙΤΣΑ) ΤΗΝ 14/02/1949 ΚΑΙ 15/02/1949
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ 603 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 23/06/1947 ΠΡΟΣ ΤΗΝ VII ΜΕΡΑΡΧΙΑ ΓΙΑ ΤΗΝΚΑΤΑΣΤΑΣΗ ΤΩΝ ΑΦΙΧΘΕΝΤΩΝ ΑΠΟΣΤΟΛΩΝ ΑΠΟ ΚΕΝΤΡΑ ΒΑΣΙΚΗΣ ΕΚΠΑΙΔΕΥΣΗΣ ΚΑΛΑΜΩΝ-ΚΟΡΙΝΘΟΥ-ΔΡΑΜΑΣ-ΑΛΕΞΑΝΔΡΟΥΠΟΛΗΣ ΜΕ ΚΑΤΑΣΤΑΣΕΙΣ ΠΛΗΜΜΕΛΩΣ ΕΚΠΑΙΔΕΥΘΕΝΤΩΝ, ΠΑΣΧΟΝΤΩΝ ΑΠΟ ΧΡΟΝΙΕΣ ΝΟΣΟΥΣ
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ 630 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΠΡΟΣ ΤΗΝ 71η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΗ ΓΙΑ ΤΗΝ ΚΑΤΑΛΗΨΗ ΤΟΥ ΠΙΚΡΟΒΟΥΝΙΟΥ ΣΤΙΣ 02/02/1949
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ 73 ΕΛΑΦΡΟΥ ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 13/09/1949 ΠΡΟΣ ΤΗΝ 147 ΜΟΙΡΑ ΟΡΕΙΒΑΤΙΚΟΥ ΠΥΡΟΒΟΛΙΚΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΤΑΚΤΙΚΗ ΧΡΗΣΙΜΟΠΟΙΗΣΗ ΤΩΝ ΤΜΗΜΑΤΩΝ ΤΗΣ ΜΟΙΡΑΣ ΚΑΤΑ ΤΗ ΔΙΑΡΚΕΙΑ ΤΩΝ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΑΠΟ 29/08/1949 ΜΕΧΡΙ 31/08/1949 ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΜΠΕΛΕΣ
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ 97 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΕΘΝΟΦΡΟΥΡΑΣ ΤΗΣ 26/11/1948 ΠΡΟΣ ΤΗ ΔΙΕΥΘΥΝΣΗ ΕΘΝΟΦΡΟΥΡΑΣ ΚΕΝΤΡΙΚΗΣ ΜΑΚΕΔΟΝΙΑΣ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΧΟΡΤΙΑΤΗ ΓΙΑ ΤΗΝ ΑΠΟΚΟΠΗ ΤΩΝ ΟΔΩΝ ΠΡΟΣ ΧΑΛΚΙΔΙΚΗ ΤΗΝ 25/11/1948
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ XI ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ ΠΡΟΣ ΤΟ Γ΄ ΣΩΜΑ ΣΤΡΑΤΟΥ ΓΙΑ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΒΙΤΣΙΟΥ ΑΠΟ 23/07/1949 ΕΩΣ 15/08/1949
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ ΑΝΘΥΠΟΛΟΧΑΓΟΥ ΠΙΚΟΛΟΓΛΟΥ ΤΟΥ 719 ΛΟΧΟΥ ΜΗΧΑΝΙΚΟΥ ΤΗΣ 11/05/1949 ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΑΝΑΦΟΡΑ ΤΕΧΝΙΚΗΣ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ ΤΗΣ ΓΕΦΥΡΑΣ ΣΤΟ ΧΑΝΙ ΤΟΥ ΚΟΤΣΟΛΕΤΗ ΣΤΟΝ ΛΑΔΩΝΑ ΠΟΤΑΜΟ ΜΕ ΣΧΕΤΙΚΟ ΠΙΝΑΚΑ ΚΑΙ ΣΧΕΔΙΑΓΡΑΜΜΑ
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ ΑΝΘΥΠΟΛΟΧΑΓΟΥ ΠΙΚΟΛΟΓΛΟΥ ΤΟΥ 719 ΛΟΧΟΥ ΜΗΧΑΝΙΚΟΥ ΤΗΣ 19/05/1949 ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΑΝΑΦΟΡΑ ΤΕΧΝΙΚΗΣ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ ΤΗΣ ΟΔΟΥ ΣΠΑΡΤΗΣ - ΑΓΙΟΣ ΒΑΣΙΛΕΙΟΣ
"ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ ΑΝΤΙΠΛΟΙΑΡΧΟΥ Β.Ν. Π. ΠΑΠΑΧΡΗΣΤΟΥ ΤΗΣ 13/08/1945 ΠΡΟΣ ΤΗ ΔΙΕΥΘΥΝΣΗ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΩΝ ΤΟΥ ΓΕΝΙΚΟΥ ΕΠΙΤΕΛΕΙΟΥ ΣΤΡΑΤΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗ ΔΡΑΣΗ ΤΗΣ ΕΙΔΙΚΗΣ ΟΡΓΑΝΩΣΕΩΣ ΔΙΑΦΥΓΩΝ ""ΦΟΞ"""
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ ΑΝΤΙΣΤΡΑΤΗΓΟΥ Ε.Α. ΚΛΕΑΝΘΗ ΜΠΟΥΛΑΛΑ ΤΗΣ 17/05/1961 ΠΡΟΣ ΤΗ ΔΙΕΥΘΥΝΣΗ ΙΣΤΟΡΙΑΣ ΣΤΡΑΤΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗ ΔΡΑΣΗ ΤΟΥ ΚΑΤΑ ΤΗΝ ΚΑΤΟΧΗ ΣΤΟΝ ΤΥΠΟ ΚΑΙ ΤΗΝ ΡΑΔΙΟΦΩΝΙΑ ΜΕ ΠΡΑΚΤΙΚΑ ΣΥΝΕΔΡΙΑΣΕΩΝ ΤΩΝ ΕΚΠΡΟΣΩΠΩΝ ΕΠΙΣΤΗΜΟΝΙΚΩΝ ΚΑΙ ΕΠΑΓΓΕΛΜΑΤΙΚΩΝ ΙΔΡΥΜΑΤΩΝ
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ ΑΝΤΙΤΟΡΠΙΛΙΚΟΥ ΄΄ΚΡΗΤΗ΄΄ ΤΗΣ 09/11/1948 ΠΡΟΣ ΝΑΥΤΙΚΗ ΔΙΟΙΚΗΣΗ ΒΟΡΕΙΟΥ ΑΙΓΑΙΟΥ ΚΑΙ ΑΦΟΡΑ ΤΗΝ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΗ ΣΤΙΣ ΕΚΒΟΛΕΣ ΤΟΥ ΠΟΤΑΜΟΥ ΠΗΝΕΙΟΥ
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ ΑΡΧΗΓΟΥ ΕΛΛΗΝΟΑΓΓΛΙΚΗΣ ΑΜΥΝΗΣ ΠΡΟΣ ΤΗΝ ΣΤΡΑΤΙΩΤΙΚΗ ΔΙΟΙΚΗΣΗ ΘΕΣΣΑΛΟΝΙΚΗΣ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΜΕΤΡΑ ΑΣΦΑΛΕΙΑΣ ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΤΗΣ ΣΙΝΔΟΥ ΣΤΙΣ 24/03/1945
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ ΑΡΧΗΓΟΥ ΤΩΝ ΕΘΝΙΚΩΝ ΟΜΑΔΩΝ ΕΛΛΗΝΩΝ ΑΝΤΑΡΤΩΝ ΤΗΣ 07/12/1952 ΠΕΡΙ ΤΗΣ ΔΡΑΣΕΩΣ ΤΟΥΣ ΚΑΤΑ ΤΗΝ ΕΘΝΙΚΗ ΑΝΤΙΣΤΑΣΗ 1941-1945
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ ΓΕΝΙΚΟΥ ΕΠΙΤΕΛΕΙΟΥ ΣΤΡΑΤΟΥ ΤΗΣ 10/05/1949 ΠΡΟΣ Β΄ ΚΑΙ Γ΄ ΣΥΝΤΑΓΜΑ ΙΠΠΙΚΟΥ ΚΑΙ ΣΧΟΛΗ ΙΠΠΙΚΟΥ ΓΙΑ ΤΗ ΔΡΑΣΗ ΤΟΥ ΙΠΠΙΚΟΥ ΤΟΝ ΑΠΡΙΛΙΟ ΤΟΥ 1949
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ ΓΕΝΙΚΟΥ ΕΠΙΤΕΛΕΙΟΥ ΣΤΡΑΤΟΥ ΤΗΣ 10/08/1949 ΠΡΟΣ ΚΕΝΤΡΟ ΕΚΠΑΙΔΕΥΣΗΣ ΤΕΘΩΡΑΚΙΣΜΕΝΩΝ ΚΑΙ I - II - IX ΚΑΙ XI ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΑ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ ΓΙΑ ΤΗ ΔΡΑΣΗ ΤΩΝ ΤΕΘΩΡΑΚΙΣΜΕΝΩΝ ΤΟ ΜΑΪΟ ΤΟΥ 1949 ΜΕ ΠΙΝΑΚΑ ΔΙΑΤΑΞΗΣ ΤΕΘΩΡΑΚΙΣΜΕΝΩΝ ΜΟΝΑΔΩΝ ΤΗΣ 31/05/1949
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ ΓΕΝΙΚΟΥ ΕΠΙΤΕΛΕΙΟΥ ΣΤΡΑΤΟΥ ΤΗΣ 10/12/1948 ΜΕ ΚΟΙΝΟΠΟΙΗΣΗ ΣΤΟ Γ΄ ΣΩΜΑ ΣΤΡΑΤΟΥ ΠΟΥ ΑΦΟΡΑ ΣΤΗ ΔΡΑΣΗ ΕΝΟΠΛΩΝ ΚΟΜΜΟΥΝΙΣΤΩΝ (ΣΥΝΗΜΜΕΝΟ ΔΕΛΤΙΟ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΩΝ ΤΗΣ 10/12/1948)
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ ΓΕΝΙΚΟΥ ΕΠΙΤΕΛΕΙΟΥ ΣΤΡΑΤΟΥ ΤΗΣ ΒΡΕΤΑΝΙΑΣ ΤΗΣ 17/10/1943 ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΙΣ ΕΛΛΗΝΙΚΕΣ ΑΝΤΙΣΤΑΣΙΑΚΕΣ ΟΡΓΑΝΩΣΕΙΣ
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ Γ΄ΣΩΜΑΤΟΣ ΣΤΡΑΤΟΥ ΤΗΣ 20/07/1948 ΠΟΥ ΑΦΟΡΑ ΤΗΝ ΑΝΑΚΡΙΣΗ ΑΥΤΟΜΟΛΟΥ ΒΟΥΛΓΑΡΟΥ
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ ΔΚΤΟΥ ΤΟΥ 509 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΑΝΤΙΣΥΝΤΑΓΜΑΤΑΡΧΟΥ ΠΕΖΙΚΟΥ ΠΑΠΑΘΑΝΑΣΙΟΥ ΠΑΝΑΓΙΩΤΗ ΓΙΑ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΑΠΟ 19 ΕΩΣ 21 ΙΟΥΛΙΟΥ 1948 ΠΡΟΣ ΚΑΤΑΛΗΨΗ ΤΟΥ ΥΨΩΜΑΤΟΣ ΤΣΟΥΚΑ
"ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ ΕΦΕΔΡΟΥ ΠΛΩΤΑΡΧΗ ΠΑΝΑΓΙΩΤΗ ΛΥΚΟΥΡΕΖΟΥ ΤΗΣ 15/03/1945 ΠΡΟΣ ΤΟ ΥΠΟΥΡΓΕΙΟ ΣΤΡΑΤΙΩΤΙΚΩΝ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΙΣΤΟΡΙΑ ΚΑΙ ΤΗ ΔΡΑΣΗ ΤΗΣ ΜΥΣΤΙΚΗΣ ΟΜΑΔΑΣ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΩΝ ""ΚΟΔΡΟΣ"""
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ ΙΩΑΝΝΗ ΜΠΑΝΤΟΥΒΑ ΠΡΟΣ ΤΟ ΓΕΝΙΚΟ ΕΠΙΤΕΛΕΙΟ ΣΤΡΑΤΟΥ ΓΙΑ ΤΟ ΕΘΝΙΚΟ ΑΠΕΛΕΥΘΕΡΩΤΙΚΟ ΚΙΝΗΜΑ ΚΡΗΤΗΣ ΣΤΙΣ 20/08/1945.
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ ΛΟΧΑΓΟΥ ΣΟΥΦΛΗ ΓΕΩΡΓΙΟΥ ΤΗΣ 18/12/1946 ΠΡΟΣ ΤΟ 552 ΤΑΓΜΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΤΟΥ ΚΟΡΥΜΒΟΥ ΤΗΝ 07/12/1946
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ ΠΑΡΝΑΣΣΟΥ ΠΕΡΙ ΤΗΣ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΗΣ ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΚΟΡΟΜΗΛΙΕΣ ΚΑΙ ΑΜΥΓΔΑΛΙΑ ΣΤΙΣ 13/11/1943
ΕΚΘΕΣΗ ΤΟΥ ΥΠΟΣΤΡΑΤΗΓΟΥ ΖΑΓΚΛΗ ΔΗΜΗΤΡΙΟΥ ΤΗΝ 25/11/1957 ΠΡΟΣ ΤΟ ΓΕΝΙΚΟ ΕΠΙΤΕΛΕΙΟ ΣΤΡΑΤΟΥ ΠΕΡΙ ΤΟΥ Ρ.Α.Ν.
ΕΚΤΑΚΤΗ ΑΝΑΦΟΡΑ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΩΝ ΤΗΣ 2ης ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΕΘΝΟΦΥΛΑΚΗΣ ΠΡΟΣ ΤΗΝ ΣΤΡΑΤΙΩΤΙΚΗ ΔΙΟΙΚΗΣΗ ΠΕΙΡΑΙΑ ΣΤΙΣ 21/03/1945
ΕΚΤΑΚΤΟ ΔΕΛΤΙΟ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΩΝ 4 ΟΚΤΩΒΡΙΟΥ 1945 ΑΠΟ ΣΤΡΑΤ. ΔΙΟΙΚ. ΘΕΣΣΑΛΟΝΙΚΗΣ ΠΡΟΣ ΑΝΩΤ. ΣΤΡΑΤ. ΔΙΟΙΚ. ΚΕΝΤΡ. ΜΑΚΕΔΟΝΙΑΣ
ΕΚΤΑΚΤΟ ΔΕΛΤΙΟ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΩΝ ΤΗΣ 31ης ΜΗΧΑΝΟΚΙΝΗΤΗΣ ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΤΗΣ 24/08/1948 ΠΡΟΣ ΤΟ Γ΄ ΣΩΜΑ ΣΤΡΑΤΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗ ΔΥΝΑΜΗ, ΔΙΑΤΑΞΗ, ΟΡΓΑΝΩΣΗ ΚΑΙ ΔΡΑΣΗ ΕΝΟΠΛΩΝ ΚΟΜΜΟΥΝΙΣΤΩΝ ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΕΥΘΥΝΗΣ ΤΗΣ
ΕΚΤΑΚΤΟ ΔΕΛΤΙΟ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΩΝ ΤΗΣ ΔΙΟΙΚΗΣΗΣ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΣΕΡΡΩΝ ΤΗΣ 14/12/1948 ΠΡΟΣ ΤΟ Γ΄ ΣΩΜΑ ΣΤΡΑΤΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗ ΔΥΝΑΜΗ, ΔΙΑΤΑΞΗ, ΟΡΓΑΝΩΣΗ ΚΑΙ ΔΡΑΣΗ ΕΝΟΠΛΩΝ ΚΟΜΜΟΥΝΙΣΤΩΝ ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΕΥΘΥΝΗΣ ΤΗΣ
ΕΚΤΑΚΤΟ ΣΥΝΟΠΤΙΚΟ ΔΕΛΤΙΟ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΩΝ ΤΗΣ 31ης ΜΗΧΑΝΟΚΙΝΗΤΗΣ ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΤΗΣ 14/09/1948 ΠΡΟΣ ΤΟ Γ΄ ΣΩΜΑ ΣΤΡΑΤΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗ ΔΥΝΑΜΗ, ΔΙΑΤΑΞΗ, ΟΡΓΑΝΩΣΗ ΚΑΙ ΔΡΑΣΗ ΕΝΟΠΛΩΝ ΚΟΜΜΟΥΝΙΣΤΩΝ ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΕΥΘΥΝΗΣ ΤΗΣ
ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΑΓΝΩΣΤΟΥ ΤΗΣ 29/04/1943 ΠΡΟΣ ''ΛΑΜΠΡΟ'' ΜΕ ΤΗΝ ΟΠΟΙΑ ΖΗΤΑΕΙ ΤΗΝ ΥΛΙΚΗ ΕΝΙΣΧΥΣΗ ΤΗΣ ΟΙΚΟΓΕΝΕΙΑΣ ΚΑΛΛΕΡΓΗ
"ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΔΙΑΜΑΡΤΥΡΙΑΣ ΤΟΥ ΠΑΝΕΛΛΗΝΙΟΥ ΣΥΝΔΕΣΜΟΥ ΑΓΩΝΙΣΤΩΝ ΕΘΝΙΚΗΣ ΑΝΤΙΣΤΑΣΕΩΣ ΤΗΣ 26/09/1947 ΠΡΟΣ ΤΟ ΑΜΕΡΙΚΑΝΙΚΟ ΚΟΝΓΚΡΕΣΣΟ, ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΑΡΘΡΟ ΤΟΥ P. PORTER ΣΤΟ ΠΕΡΙΟΔΙΚΟ ""THE COLLIER'S MAGAZINE"" ΤΗΣ 10/09/1947 ΓΙΑ ΤΗ ΔΡΑΣΗ ΤΟΥ Ν. ΖΕΡΒΑ  (ΑΡΧΕΙΟ ΜΥΡΙΔΑΚΗ)"
ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΜΟΙΡΑΡΧΟΥ ΜΗΤΣΟΥ Κ. ΤΗΝ 03/03/1949 ΠΡΟΣ ΤΑΞΙΑΡΧΟ ΑΡΓΥΡΟΠΟΥΛΟ ΠΕΡΙ ΤΟΥ ΚΩΝΣΤΑΝΤΙΝΟΥ ΠΑΠΑΔΟΠΟΥΛΟΥ
ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΤΗΣ ΑΘΗΝΑΙΚΗΣ ΛΕΣΧΗΣ ΠΡΟΣ ΤΟ ΓΕΝΙΚΟ ΕΠΙΤΕΛΕΙΟ ΣΤΡΑΤΟΥ ΔΙΕΥΘΥΝΣΗ ΙΣΤΟΡΙΑΣ ΣΤΡΑΤΟΥ ΜΕ ΤΗΝ ΟΠΟΙΑ ΔΙΑΒΙΒΑΣΘΗΚΕ ΤΟ ΧΡΟΝΙΚΟ ΤΗΣ ΑΘΗΝΑΙΚΗΣ ΛΕΣΧΗΣ ΣΤΙΣ 01/06/1992
ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΤΗΣ ΕΘΝΙΚΗΣ ΠΑΤΡΙΩΤΙΚΗΣ ΟΡΓΑΝΩΣΗΣ ΝΕΩΝ ΤΗΣ 05/02/1945 ΠΡΟΣ ΕΠΑΡΧΙΑΚΑ ΣΥΜΒΟΥΛΙΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΟΝ ΕΟΡΤΑΣΜΟ ΤΗΣ ΕΠΕΤΕΙΟΥ ΙΔΡΥΣΗΣ ΤΗΣ ΟΡΓΑΝΩΣΗΣ
ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΤΗΣ κας ΑΠΟΚΟΡΙΤΟΥ - ΠΑΠΑΗΛΙΟΥ ΤΗΣ 24/06/1991 ΠΡΟΣ ΤΗ ΔΙΕΥΘΥΝΣΗ ΙΣΤΟΡΙΑΣ ΣΤΡΑΤΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΑΠΟΣΤΟΛΗ ΤΕΚΜΗΡΙΩΤΙΚΟΥ ΥΛΙΚΟΥ ΠΟΥ ΠΙΣΤΟΠΟΙΕΙ ΤΗ ΣΥΜΒΟΛΗ ΤΟΥ ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΑΡΧΟΥ ΑΠΟΚΟΡΙΤΟΥ ΣΤΗΝ ΑΠΟΚΑΤΑΣΤΑΣΗ ΤΗΣ ΟΜΑΛΟΤΗΤΑΣ ΣΤΗ ΝΗΣΟ ΣΑΜΟ
ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΤΗΣ ΚΟΙΝΟΤΗΤΑΣ ΣΑΒΒΑΛΙΑΣ ΗΛΕΙΑΣ ΤΗΣ 10/01/1949 ΠΡΟΣ 572 ΤΑΓΜΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΜΕ ΤΗΝ ΟΠΟΙΑ ΥΠΟΒΛΗΘΗΚΕ ΑΠΟΔΕΙΚΤΙΚΟ ΕΠΙΔΟΣΗΣ ΠΟΛΕΜΙΚΟΥ ΣΤΑΥΡΟΥ Γ΄ΤΑΞΕΩΣ ΣΕ ΦΟΝΕΥΘΕΝΤΑ ΛΟΧΙΑ ΤΟΥ ΤΑΓΜΑΤΟΣ
ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΤΟΥ 5/42 ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ ΕΥΖΩΝΩΝ ΤΗΣ 09/04/1944 ΠΡΟΣ ΤΟΝ ΠΡΟΕΔΡΟ ΤΗΣ ΠΟΛΙΤΙΚΗΣ ΕΠΙΤΡΟΠΗΣ ΕΘΝΙΚΗΣ ΑΠΕΛΕΥΘΕΡΩΣΗΣ, ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗ ΜΕΤΑΞΥ ΤΟΥΣ ΣΥΝΕΝΝΟΗΣΗ ΚΑΙ ΣΥΝΕΡΓΑΣΙΑ (ΑΡΧΕΙΟ ΔΟΥΚΑ)
"ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΤΟΥ ΑΝΘΥΠΟΜΟΙΡΑΡΧΟΥ ΝΙΚΟΛΑΟΥ ΧΑΤΖΗ ΤΗΣ 02/12/1975 ΠΡΟΣ ΤΗΝ ΕΦΗΜΕΡΙΔΑ ""ΤΑ ΝΕΑ"", ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΕΡΕΥΝΑ ΓΙΑ ΤΗΝ ΕΘΝΙΚΗ ΑΝΤΙΣΤΑΣΗ 1940-1941"
ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΤΟΥ ΑΠΟΣΤΟΛΟΥ ΣΙΔΕΡΗ ΤΗΣ 13/10/1981 ΠΡΟΣ ΤΟΝ ΜΙΧΑΛΗ ΜΥΡΙΔΑΚΗ, ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΑ ΓΕΓΟΝΟΤΑ ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΚΑΣΤΟΡΙΑΣ ΚΑΙ ΒΟΪΟΥ-ΚΟΖΑΝΗΣ ΚΑΤΑ ΤΗΝ ΠΕΡΙΟΔΟ 1941-1944 - ΠΕΡΙΛΑΜΒΑΝΕΙ ΧΑΡΤΗ ΚΑΙ ΑΝΤΙΓΡΑΦΟ ΚΕΙΜΕΝΟΥ ΤΟΥ Ι.Μ. ΖΗΚΟΠΟΥΛΟΥ (ΑΡΧΕΙΟ ΜΥΡΙΔΑΚΗ)
ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΤΟΥ ΗΛΙΑ ΚΑΝΔΥΛΑΚΗ ΤΗΣ 06/08/1944 ΠΡΟΣ ΤΑ ΓΡΑΦΕΙΑ ΤΟΥ ΕΘΝΙΚΟΥ ΔΗΜΟΚΡΑΤΙΚΟΥ ΕΛΛΗΝΙΚΟΥ ΣΥΝΔΕΣΜΟΥ ΘΕΣΣΑΛΟΝΙΚΗΣ, ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΑΠΟΣΤΟΛΗ ΑΝΔΡΩΝ ΚΑΙ ΙΑΤΡΩΝ ΑΠΟ ΤΗ ΜΑΥΡΟΘΑΛΑΣΣΑ (ΑΡΧΕΙΟ ΜΥΡΙΔΑΚΗ)
ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΤΟΥ ΛΟΧΙΑ ΣΤΥΛΙΑΝΟΥ ΠΑΡΑΔΕΙΣΑΝΟΥ ΤΗΣ 26/09/1943 ΠΡΟΣ ΤΟΝ ΥΠΑΣΠΙΣΤΗ ΤΟΥ ΓΕΝΙΚΟΥ ΑΡΧΗΓΟΥ ΜΙΧΑΛΗ ΜΥΡΙΔΑΚΗ, ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗ ΣΥΜΠΕΡΙΦΟΡΑ ΤΟΥ ΣΤΡΑΤΗΓΟΥ Σ. ΓΟΝΑΤΑ (ΑΡΧΕΙΟ ΜΥΡΙΔΑΚΗ)
ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΤΟΥ ΜΙΧΑΗΛ ΜΥΡΙΔΑΚΗ ΤΗΣ 05/06/1954 ΠΡΟΣ ΤΗΝ ΑΚΑΔΗΜΙΑ ΑΘΗΝΩΝ ΚΑΙ ΤΗ ΣΥΓΚΛΗΤΟ ΤΟΥ ΠΑΝΕΠΙΣΤΗΜΙΟΥ ΑΘΗΝΩΝ, ΜΕ ΠΡΟΤΑΣΗ ΓΙΑ ΤΗΝ ΚΑΘΙΕΡΩΣΗ ΗΜΕΡΑΣ ΕΟΡΤΑΣΜΟΥ ΤΩΝ ΤΡΙΩΝ ΦΙΛΟΣΟΦΩΝ ΣΩΚΡΑΤΗ, ΠΛΑΤΩΝΑ ΚΑΙ ΑΡΙΣΤΟΤΕΛΗ (ΑΡΧΕΙΟ ΜΥΡΙΔΑΚΗ)
ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΤΟΥ ΜΙΧΑΗΛ ΜΥΡΙΔΑΚΗ ΤΗΣ 10/02/1982 ΠΡΟΣ ΤΟΝ ΥΠΟΥΡΓΟ ΕΣΩΤΕΡΙΚΩΝ ΓΕΩΡΓΙΟ ΓΕΝΝΗΜΑΤΑ, ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΗ ΤΟΥ ΕΑΜ-ΕΛΑΣ ΩΣ ΕΘΝΙΚΗ ΑΝΤΙΣΤΑΣΗ (ΑΡΧΕΙΟ ΜΥΡΙΔΑΚΗ)
ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΤΟΥ ΜΙΧΑΗΛ ΜΥΡΙΔΑΚΗ ΤΗΣ 12/08/1982 ΠΡΟΣ ΤΗ ΒΟΥΛΗ ΤΩΝ ΕΛΛΗΝΩΝ, ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗ ΣΥΖΗΤΗΣΗ ΤΟΥ ΝΟΜΟΣΧΕΔΙΟΥ ΓΙΑ ΤΗΝ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΗ ΤΗΣ ΕΘΝΙΚΗΣ ΑΝΤΙΣΤΑΣΗΣ 1941-1944 (ΑΡΧΕΙΟ ΜΥΡΙΔΑΚΗ)
"ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΤΟΥ ΜΙΧΑΗΛ ΜΥΡΙΔΑΚΗ ΤΗΣ 21/02/1964 ΠΡΟΣ ΔΙΕΥΘΥΝΤΗ ΕΦΗΜΕΡΙΔΑΣ (""ΕΛΕΥΘΕΡΙΑ""?), ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗ ΜΗ ΔΗΜΟΣΙΕΥΣΗ ΤΩΝ ΕΞΙ ΕΠΙΣΤΟΛΩΝ ΤΟΥ ΠΡΟΣ ΤΗΝ ΕΦΗΜΕΡΙΔΑ ""ΕΛΕΥΘΕΡΙΑ"" (ΑΡΧΕΙΟ ΜΥΡΙΔΑΚΗ)"
"ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΤΟΥ ΜΙΧΑΗΛ ΜΥΡΙΔΑΚΗ ΤΗΣ 23/07/1979 ΠΡΟΣ ΤΟ ΔΙΕΥΘΥΝΤΗ ΤΗΣ ΕΦΗΜΕΡΙΔΑΣ ""ΑΚΡΟΠΟΛΙΣ"", ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗ ΔΗΜΟΣΙΕΥΣΗ ΕΠΙΣΤΟΛΩΝ ΤΟΥ Ν. ΖΕΡΒΑ ΠΡΟΣ ΤΟΝ ΗΡ. ΠΕΤΙΜΕΖΑ ΜΕ ΤΟΝ ΤΙΤΛΟ ""ΤΑ ΜΥΣΤΙΚΑ ΤΟΥ ΝΙΚΗΤΑ"" (ΑΡΧΕΙΟ ΜΥΡΙΔΑΚΗ)"
"ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΤΟΥ ΜΙΧΑΗΛ ΜΥΡΙΔΑΚΗ ΤΗΣ 27/05/1982 ΠΡΟΣ ΤΟ ΔΙΕΥΘΥΝΤΗ ΤΗΣ ΕΦΗΜΕΡΙΔΑΣ ""ΑΚΡΟΠΟΛΙΣ"", ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΔΗΜΟΣΙΕΥΜΑΤΑ ΓΙΑ ΤΗΝ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΗ ΤΟΥ ΕΑΜ-ΕΛΑΣ ΩΣ ΕΘΝΙΚΗ ΑΝΤΙΣΤΑΣΗ (ΑΡΧΕΙΟ ΜΥΡΙΔΑΚΗ)"
"ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΤΟΥ ΜΙΧΑΗΛ ΜΥΡΙΔΑΚΗ ΤΗΣ 28/07/1963 ΠΡΟΣ ΤΟ ΔΙΕΥΘΥΝΤΗ ΤΗΣ ΕΦΗΜΕΡΙΔΑΣ ""ΛΑΪΚΟΣ ΠΑΡΑΤΗΡΗΤΗΣ"", ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΔΗΜΟΣΙΕΥΣΗ ΑΡΘΡΟΥ ΤΗΝ 21/06/1963 ΓΙΑ ΤΗΝ ΑΝΑΤΙΝΑΞΗ ΤΗΣ ΓΕΦΥΡΑΣ ΤΟΥ ΓΟΡΓΟΠΟΤΑΜΟΥ ΤΗΝ 25/11/1942 ΚΑΙ ΣΥΝΗΜΜΕΝΕΣ ΔΥΟ ΕΠΙΣΤΟΛΕΣ (ΑΡΧΕΙΟ ΜΥΡΙΔΑΚΗ)"
"ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΤΟΥ ΜΙΧΑΗΛ ΜΥΡΙΔΑΚΗ ΤΗΣ 28/11/1980 ΠΡΟΣ ΤΟ ΔΙΕΥΘΥΝΤΗ ΤΗΣ ΕΦΗΜΕΡΙΔΑΣ ""ΑΚΡΟΠΟΛΙΣ"", ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΚΠΟΜΠΗ ΤΗΣ Ε.Ρ.Τ. ΓΙΑ ΤΗΝ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΗ ΤΟΥ ΓΟΡΓΟΠΟΤΑΜΟΥ ΤΗΝ 25/11/1942 (ΑΡΧΕΙΟ ΜΥΡΙΔΑΚΗ)"
"ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΤΟΥ ΜΙΧΑΗΛ ΜΥΡΙΔΑΚΗ ΤΗΣ 30/06/1963 ΠΡΟΣ ΤΟ ΔΙΕΥΘΥΝΤΗ ΤΗΣ ΕΦΗΜΕΡΙΔΑΣ ""ΕΛΕΥΘΕΡΙΑ"", ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΔΗΜΟΣΙΕΥΣΗ ΕΠΙΣΤΟΛΗΣ ΤΟΥ Δ. ΔΗΜΗΤΡΙΟΥ ΤΗΝ 29/06/1963 ΓΙΑ ΤΗΝ ΑΝΑΤΙΝΑΞΗ ΤΗΣ ΓΕΦΥΡΑΣ ΤΟΥ ΓΟΡΓΟΠΟΤΑΜΟΥ ΤΗΝ 25/11/1942 (ΑΡΧΕΙΟ ΜΥΡΙΔΑΚΗ)"
ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΤΟΥ ΝΑΠΟΛΕΟΝΤΑ ΖΕΡΒΑ ΤΗΣ 05/05/1943 ΠΡΟΣ ΤΟΝ ΕΥΓΕΝΙΟ ΣΤΡΑΤΟ, ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΟΝ ΑΝΕΦΟΔΙΑΣΜΟ ΣΕ ΤΡΟΦΙΜΑ (ΑΡΧΕΙΟ ΜΥΡΙΔΑΚΗ)
ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΤΟΥ ΝΑΠΟΛΕΟΝΤΑ ΖΕΡΒΑ ΤΗΣ 08/06/1944 ΠΡΟΣ ΤΟΝ ΚΩΝΣΤΑΝΤΙΝΟ ΓΙΑΝΝΑΡΑΚΗ ΣΤΗΝ ΑΘΗΝΑ, ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΚΑΤΑΣΤΑΣΗ ΣΤΗΝ ΑΘΗΝΑ ΚΑΙ ΤΟ ΘΑΝΑΤΟ ΤΟΥ ΚΟΥΝΔΟΥΡΟΥ (ΑΡΧΕΙΟ ΜΥΡΙΔΑΚΗ)
ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΤΟΥ ΝΑΠΟΛΕΟΝΤΑ ΖΕΡΒΑ ΤΗΣ 12/04/1943 ΠΡΟΣ ΤΟΝ ΕΥΓΕΝΙΟ ΣΤΡΑΤΟ, ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΟΝ ΑΝΕΦΟΔΙΑΣΜΟ ΣΕ ΑΝΔΡΕΣ, ΤΡΟΦΙΜΑ ΚΑΙ ΖΩΑ (ΑΡΧΕΙΟ ΜΥΡΙΔΑΚΗ)
"ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΤΟΥ ΣΥΝΔΕΣΜΟΥ ΑΓΩΝΙΣΤΩΝ ΕΘΝΙΚΗΣ ΑΝΤΙΣΤΑΣΕΩΣ 5/42 ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ ΕΥΖΩΝΩΝ ""Ο ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΑΡΧΗΣ ΨΑΡΡΟΣ ΔΗΜ."" ΤΗΣ 05/02/1987 ΠΡΟΣ ΤΟΝ ΥΠΟΥΡΓΟ ΠΑΙΔΕΙΑΣ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΑΝΑΚΡΙΒΕΙΕΣ ΣΤΟ ΒΙΒΛΙΟ ΙΣΤΟΡΙΑΣ ΤΗΣ Γ΄ ΛΥΚΕΙΟΥ"
ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΤΟΥ ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΑΡΧΗ ΑΝΤΩΝΟΠΟΥΛΟΥ ΜΙΧΑΛΗ ΤΗΣ 14/05/1943 ΠΡΟΣ ΝΑΠΟΛΕΟΝΤΑ (ΖΕΡΒΑ;) ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΟΡΓΑΝΩΣΗ ΚΑΙ ΕΝΙΣΧΥΣΗ ΑΝΤΙΣΤΑΣΙΑΚΩΝ ΟΜΑΔΩΝ ΣΤΗΝ ΗΠΕΙΡΟ ΚΑΙ ΣΤΗ ΘΕΣΣΑΛΙΑ (ΤΡΙΚΑΛΑ)
ΕΠΙΣΤΟΛΗ ΤΟΥ ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΑΡΧΗ ΨΑΡΡΟΥ ΔΗΜΗΤΡΙΟΥ (ΜΗΤΣΟΣ) ΤΗΣ 24/04/1943 ΠΡΟΣ ''ΜΙΧΑΛΗ'' ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΠΑΡΟΧΗ ΟΙΚΟΝΟΜΙΚΗΣ ΒΟΗΘΕΙΑΣ
ΗΜΕΡΗΣΙΑ ΔΙΑΤΑΓΗ ΤΗΣ 7ης ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΕΘΝΟΦΥΛΑΚΗΣ ΤΗΣ 07/01/1945 ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗ ΣΥΓΚΡΟΤΗΣΗ ΤΗΣ ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ (ΥΠΟΒΛΗΘΗΚΕ ΣΤΗΝ I ΜΕΡΑΡΧΙΑ)
ΗΜΕΡΗΣΙΑ ΔΙΑΤΑΓΗ ΤΗΣ V ΜΕΡΑΡΧΙΑΣ ΤΗΣ 19/04/1941 ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΚΑΤΑΣΤΑΣΗ ΤΗΣ ΜΕΡΑΡΧΙΑΣ ΠΡΟΣ ΟΛΑ ΤΑ ΤΑΓΜΑΤΑ ΚΑΙ ΤΜΗΜΑΤΑ 
ΗΜΕΡΗΣΙΑ ΔΙΑΤΑΓΗ ΤΗΣ ΕΘΝΙΚΗΣ ΑΝΤΑΡΤΙΚΗΣ ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΤΗΣ 19/04/1945 ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗ ΣΥΜΠΛΗΡΩΣΗ ΤΩΝ ΕΘΝΙΚΩΝ ΑΝΤΑΡΤΙΚΩΝ ΣΥΓΚΡΟΤΗΜΑΤΩΝ.
ΗΜΕΡΗΣΙΑ ΔΙΑΤΑΓΗ ΤΟΥ ΑΡΧΙΣΤΡΑΤΗΓΟΥ ΑΛΕΞΑΝΔΡΟΥ ΠΑΠΑΓΟΥ ΤΗΣ 09/03/1941 ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΠΡΟΤΑΣΕΙΣ ΑΠΟΝΟΜΗΣ ΗΘΙΚΩΝ ΑΜΟΙΒΩΝ ΣΕ ΑΞΙΩΜΑΤΙΚΟΥΣ 
ΗΜΕΡΗΣΙΑ ΔΙΑΤΑΓΗ ΤΟΥ Α΄ΣΩΜΑΤΟΣ ΣΤΡΑΤΟΥ ΤΗΣ 02/05/1949 ΠΡΟΣ 572 ΤΑΓΜΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΜΕ ΤΗΝ ΟΠΟΙΑ ΑΠΟΝΕΜΗΘΗΚΑΝ ΜΕΤΑΛΛΙΑ ΠΟΛΕΜΙΚΟΥ ΣΤΑΥΡΟΥ Γ΄ΤΑΞΕΩΣ ΚΑΙ ΠΡΟΗΧΘΗΣΑΝ ΕΠ' ΑΝΔΡΑΓΑΘΙΑ ΑΞΙΩΜΑΤΙΚΟΙ ΚΑΙ ΟΠΛΙΤΕΣ (ΚΑΙ ΑΛΛΟΙ ΑΠΟΔΕΚΤΕΣ ΤΗΣ Η.Δ.)
ΗΜΕΡΗΣΙΑ ΔΙΑΤΑΓΗ ΤΟΥ ΓΕΝΙΚΟΥ ΣΤΡΑΤΗΓΕΙΟΥ ΤΗΣ 08/12/1940 ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΜΕΤΑΘΕΣΕΙΣ ΚΑΙ ΤΟΠΟΘΕΤΗΣΕΙΣ ΑΞΙΩΜΑΤΙΚΩΝ ΣΕ ΜΟΝΑΔΕΣ ΚΑΙ ΥΠΗΡΕΣΙΕΣ  
ΗΜΕΡΗΣΙΑ ΔΙΑΤΑΓΗ ΤΟΥ ΓΕΝΙΚΟΥ ΣΤΡΑΤΗΓΕΙΟΥ ΤΗΣ 13/02/1941 ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΠΡΟΤΑΣΕΙΣ ΑΠΟΝΟΜΗΣ ΗΘΙΚΩΝ ΑΜΟΙΒΩΝ ΣΕ ΑΞΙΩΜΑΤΙΚΟΥΣ ΚΑΙ ΟΠΛΙΤΕΣ
ΗΜΕΡΗΣΙΑ ΔΙΑΤΑΓΗ ΤΟΥ ΓΕΝΙΚΟΥ ΣΤΡΑΤΗΓΕΙΟΥ ΤΗΣ 15/01/1941 ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΜΕΤΑΘΕΣΕΙΣ ΚΑΙ ΤΟΠΟΘΕΤΗΣΕΙΣ ΑΞΙΩΜΑΤΙΚΩΝ ΣΕ ΜΟΝΑΔΕΣ ΚΑΙ ΥΠΗΡΕΣΙΕΣ
ΗΜΕΡΗΣΙΑ ΔΙΑΤΑΓΗ ΤΟΥ ΓΕΝΙΚΟΥ ΣΤΡΑΤΗΓΕΙΟΥ ΤΗΣ 27/12/1940 ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΜΕΤΑΘΕΣΕΙΣ ΚΑΙ ΤΟΠΟΘΕΤΗΣΕΙΣ ΑΞΙΩΜΑΤΙΚΩΝ ΣΕ ΜΟΝΑΔΕΣ ΚΑΙ ΥΠΗΡΕΣΙΕΣ  
ΗΜΕΡΗΣΙΑ ΔΙΑΤΑΓΗ ΤΟΥ ΓΕΝΙΚΟΥ ΣΤΡΑΤΗΓΕΙΟΥ ΤΗΣ 28/03/1941 ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΠΡΟΑΓΩΓΕΣ, ΜΕΤΑΘΕΣΕΙΣ ΚΑΙ ΤΟΠΟΘΕΤΗΣΕΙΣ ΑΞΙΩΜΑΤΙΚΩΝ ΣΕ ΜΟΝΑΔΕΣ ΚΑΙ ΥΠΗΡΕΣΙΕΣ, ΚΑΘΩΣ ΚΑΙ ΜΕ ΤΗΝ ΥΓΕΙΟΝΟΜΙΚΗ ΚΑΤΑΣΤΑΣΗ ΑΞΙΩΜΑΤΙΚΟΥ 
ΗΜΕΡΗΣΙΑ ΔΙΑΤΑΓΗ ΤΟΥ ΓΡΑΦΕΙΟΥ ΓΕΝΙΚΟΥ ΔΙΕΥΘΥΝΤΟΥ ΤΟΥ ΥΠΟΥΡΓΕΙΟΥ ΕΘΝΙΚΗΣ ΑΜΥΝΗΣ ΑΠΟ 07/07/1941 ΕΩΣ 10/07/1941, ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΘΕΜΑΤΑ ΚΙΝΗΣΕΩΝ ΚΑΙ ΑΔΕΙΩΝ ΤΟΥ ΠΡΟΣΩΠΙΚΟΥ
ΗΜΕΡΗΣΙΑ ΔΙΑΤΑΓΗ ΤΟΥ ΓΡΑΦΕΙΟΥ ΓΕΝΙΚΟΥ ΔΙΕΥΘΥΝΤΟΥ ΤΟΥ ΥΠΟΥΡΓΕΙΟΥ ΕΘΝΙΚΗΣ ΑΜΥΝΗΣ ΤΗΣ 08/10/1941, ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΘΕΜΑΤΑ ΚΙΝΗΣΕΩΝ ΚΑΙ ΑΔΕΙΩΝ ΤΟΥ ΠΡΟΣΩΠΙΚΟΥ
ΗΜΕΡΗΣΙΑ ΔΙΑΤΑΓΗ ΤΟΥ Γ΄ΣΩΜΑΤΟΣ ΣΤΡΑΤΟΥ ΤΗΣ 06/12/1948 ΚΑΙ ΑΦΟΡΑ ΤΗΝ ΚΑΤΑΝΟΜΗ ΤΩΝ ΟΡΓΑΝΩΝ ΑΣΦΑΛΕΙΑΣ
ΗΜΕΡΗΣΙΑ ΚΑΤΑΣΤΑΣΗ ΑΝΑΦΟΡΑΣ ΤΟΥ 2ου ΛΟΧΟΥ ΤΟΥ 173 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΕΘΝΟΦΥΛΑΚΗΣ ΤΗΣ 06/09/1945 ΜΕ ΤΗ ΔΥΝΑΜΗ ΤΟΥ ΛΟΧΟΥ ΚΑΙ ΤΙΣ ΜΕΤΑΒΟΛΕΣ ΓΙΑ ΤΗΝ ΗΜΕΡΗΣΙΑ ΔΙΑΤΑΓΗ
ΗΜΕΡΗΣΙΟΝ ΔΕΛΤΙΟ ΤΥΠΟΥ ΤΗΣ ΥΠΗΡΕΣΙΑΣ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΩΝ ΤΩΝ ΗΝΩΜΕΝΩΝ ΠΟΛΙΤΕΙΩΝ ΤΗΝ 15/09/1949 ΠΡΟΣ ΤΟ Γ' ΣΩΜΑ ΣΤΡΑΤΟΥ
ΗΜΕΡΟΛΟΓΙΟ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΤΟΥ 559 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 23/09/1947 ΠΡΟΣ VII ΜΕΡΑΡΧΙΑ ΚΑΙ ΑΦΟΡΑ ΤΟΝ ΜΗΝΑ ΑΥΓΟΥΣΤΟ ΤΟΥ 1947
ΗΜΕΡΟΛΟΓΙΟ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΩΝ ΤΟΥ 95 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΕΘΝΟΦΡΟΥΡΑΣ ΑΠΟ 21/07/1948 ΜΕΧΡΙ 19/03/1949
ΗΜΕΡΟΛΟΓΙΟ ΠΟΡΕΙΩΝ-ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΤΗΣ Α΄ ΠΥΡΟΒΟΛΑΡΧΙΑΣ ΤΗΣ 143 ΜΟΙΡΑΣ ΟΡΕΙΒΑΤΙΚΟΥ ΠΥΡΟΒΟΛΙΚΟΥ ΑΠΟ 30/06/1949 ΕΩΣ 25/12/1949
ΚΑΤΑΣΤΑΣΗ ΑΞΙΩΜΑΤΙΚΩΝ ΤΗΣ ΣΤΡΑΤΙΩΤΙΚΗΣ ΛΕΣΧΗΣ ΦΡΟΥΡΑΣ ΘΕΣΣΑΛΟΝΙΚΗΣ ΠΡΟΣ ΤΟ Γ' ΣΩΜΑ ΣΤΡΑΤΟΥ ΣΤΙΣ 01/08/1948
ΚΑΤΑΣΤΑΣΗ ΤΗΣ 31ης ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΤΗΣ 09/11/1948 ΠΡΟΣ Γ΄ΣΩΜΑ ΣΤΡΑΤΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΙΣ ΑΠΩΛΕΙΕΣ ΤΗΣ ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΑΠΟ ΝΑΡΚΟΠΟΛΕΜΟ ΓΙΑ ΤΟ ΜΗΝΑ ΟΚΤΩΒΡΙΟ 1948
ΚΑΤΑΣΤΑΣΗ ΤΗΣ XI ΜΕΡΑΡΧΙΑΣ ΤΗΣ 31/05/1949 ΠΡΟΣ Γ΄ΣΩΜΑ ΣΤΡΑΤΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΙΣ ΑΠΩΛΕΙΕΣ ΤΗΣ ΜΕΡΑΡΧΙΑΣ ΑΠΟ ΝΑΡΚΟΠΟΛΕΜΟ ΓΙΑ ΤΟ ΜΗΝΑ ΜΑΪΟ 1949
ΚΟΙΝΟΠΟΙΗΣΗ ΑΠΟ ΤΗΝ VIII ΜΕΡΑΡΧΙΑ ΤΗΣ 26/10/1940 ΠΡΟΣ ΤΙΣ ΜΟΝΑΔΕΣ ΤΗΣ ΔΙΑΤΑΓΗ ΤΟΥ ΥΠΟΥΡΓΕΙΟΥ ΣΤΡΑΤΙΩΤΙΚΩΝ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗ ΧΡΗΣΗ ΤΡΟΧΙΟΔΕΙΚΤΙΚΩΝ ΒΛΗΜΑΤΩΝ ΣΤΙΣ ΕΚΠΑΙΔΕΥΤΙΚΕΣ ΒΟΛΕΣ
ΚΟΙΝΟΠΟΙΗΣΗ ΔΙΑΤΑΓΗΣ ΤΟΥ ΥΠΟΥΡΓΕΙΟΥ ΣΤΡΑΤΙΩΤΙΚΩΝ ΑΠΟ ΤΗΝ VIII ΜΕΡΑΡΧΙΑ ΤΗΣ 22/10/1940 ΠΡΟΣ ΤΙΣ ΜΟΝΑΔΕΣ ΤΗΣ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΑΝΑΓΚΗ ΟΙΚΟΝΟΜΙΑΣ ΣΕ ΠΥΡΟΜΑΧΙΚΑ
ΚΩΔΙΚΟΠΟΙΗΜΕΝΟ ΣΗΜΑ ΑΠΟ 55 ΠΡΟΣ 56 ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΣΤΙΣ 12/07/1948
ΜΕΡΙΚΗ ΔΙΑΤΑΓΗ ΤΗΣ VIII ΜΕΡΑΡΧΙΑΣ ΤΗΣ 01/10/1940 ΠΡΟΣ ΤΑ 15ο, 24ο ΚΑΙ 40ο ΣΥΝΤΑΓΜΑ ΠΕΖΙΚΟΥ, 42ο ΣΥΝΤΑΓΜΑ ΕΥΖΩΝΩΝ, 8η ΟΜΑΔΑ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΕΩΣ ΚΑΙ 8ο ΣΥΝΤΑΓΜΑ ΠΥΡΟΒΟΛΙΚΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΙΣ ΚΙΝΗΣΕΙΣ ΤΟΥΣ ΜΕΤΑ ΤΟ ΤΕΛΟΣ ΤΗΣ ΕΠΙΣΤΡΑΤΕΥΣΗΣ
ΜΕΡΙΚΗ ΔΙΑΤΑΓΗ ΤΗΣ VIII ΜΕΡΑΡΧΙΑΣ ΤΗΣ 07/09/1940 ΠΡΟΣ ΤΟ 42ο ΣΥΝΤΑΓΜΑ ΕΥΖΩΝΩΝ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΜΕΤΑΣΤΑΘΜΕΥΣΗ ΤΟΥ ΑΠΟ ΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΤΗΣ ΜΠΑΛΝΤΟΥΜΑΣ
ΜΕΡΙΚΗ ΔΙΑΤΑΓΗ ΤΗΣ VIII ΜΕΡΑΡΧΙΑΣ ΤΗΣ 09/09/1940 ΠΡΟΣ ΤΟ 42ο ΣΥΝΤΑΓΜΑ ΕΥΖΩΝΩΝ ΚΑΙ ΤΟΝ ΔΙΟΙΚΗΤΗ ΤΟΜΕΩΝ ΕΛΑΙΑΣ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΠΡΟΩΘΗΣΗ ΚΑΙ ΕΓΚΑΤΑΣΤΑΣΗ ΤΟΥ 42ου ΣΥΝΤΑΓΜΑΤΟΣ
ΜΕΡΙΚΗ ΔΙΑΤΑΓΗ ΤΗΣ VIII ΜΕΡΑΡΧΙΑΣ ΤΗΣ 18/10/1940 ΠΡΟΣ ΤΙΣ ΜΟΝΑΔΕΣ ΤΗΣ ΚΑΙ ΤΑ ΦΡΟΥΡΑΡΧΕΙΑ ΦΙΛΙΑΤΩΝ, ΕΛΑΙΑΣ ΚΑΙ ΠΑΡΑΜΥΘΙΑΣ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΛΛΗΝΙΚΗ ΑΕΡΟΠΟΡΙΚΗ ΑΝΑΓΝΩΡΙΣΗ
ΜΕΡΙΚΗ ΔΙΑΤΑΓΗ ΤΗΣ VIII ΜΕΡΑΡΧΙΑΣ ΤΗΣ 21/10/1940 ΠΡΟΣ ΤΗ ΔΙΟΙΚΗΣΗ ΠΥΡΟΒΟΛΙΚΟΥ, 4145,4621 ΚΑΙ 1352 ΜΟΝΑΔΕΣ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΥΠΑΓΩΓΗ ΤΩΝ ΤΜΗΜΑΤΩΝ ΤΟΥ ΥΠΟΤΟΜΕΑ ΤΗΣ ΓΡΥΜΠΙΑΝΗΣ
ΜΕΡΙΚΗ ΔΙΑΤΑΓΗ ΤΗΣ VIII ΜΕΡΑΡΧΙΑΣ ΤΗΣ 21/10/1940 ΠΡΟΣ ΤΟΝ ΤΟΜΕΑ ΘΕΣΠΡΩΤΙΑΣ, ΦΡΟΥΡΑΡΧΕΙΟ ΕΛΑΙΑΣ ΚΑΙ ΤΗΝ 4145 ΜΟΝΑΔΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΟΡΓΑΝΩΣΗ ΤΗΣ ΤΟΠΟΘΕΣΙΑΣ ΤΟΥΣ
ΜΗΝΙΑΙΟ ΔΕΛΤΙΟ ΑΔΙΚΗΜΑΤΩΝ ΚΑΙ ΣΥΜΒΑΝΤΩΝ ΑΠΟ ΑΝΩΤ. ΔΙΟΙΚ. ΧΩΡΟΦ. ΔΥΤ. ΜΑΚΕΔΟΝΙΑΣ ΠΡΟΣ ΑΡΧΗΓΕΙΟ ΒΑΣ. ΧΩΡΟΦ./ΤΜΗΜΑ ΑΣΦΑΛΕΙΑΣ
ΝΟΤΑ ΤΟΥ ΑΝΤΙΠΡΟΣΩΠΟΥ ΤΗΣ ΕΛΒΕΤΙΚΗΣ ΑΠΟΣΤΟΛΗΣ ΣΤΗ ΘΕΣΣΑΛΙΑ ΔΡ Γ. ΟΜΠΕΡΕΝΣΛΙ ΤΗΣ 23/09/1944 ΠΡΟΣ ΤΗΝ ΑΝΩΤΕΡΑ ΔΙΟΙΚΗΣΗ ΤΟΥ ΕΛΑΣ ΑΝΑΦΟΡΙΚΑ ΜΕ ΕΝΕΡΓΕΙΕΣ ΣΕ ΒΑΡΟΣ ΤΩΝ ΥΠΗΡΕΣΙΩΝ ΤΟΥ ΔΙΕΘΝΟΥΣ ΕΡΥΘΡΟΥ ΣΤΑΥΡΟΥ ΣΤΗ ΘΕΣΣΑΛΙΑ (ΑΝΤΙΓΡΑΦΟ ΤΗΣ ΚΥΠ)
ΟΔΗΓΙΕΣ ΤΗΣ 36ης ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΠΡΟΣ ΤΑ 564 - 565 - 566 ΤΑΓΜΑΤΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΥΠΟΒΟΛΗ ΕΚΘΕΣΕΩΝ ΕΚΚΑΘΑΡΙΣΤΙΚΩΝ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΣΤΙΣ 31/05/1947
ΟΔΗΓΙΕΣ ΤΗΣ 36ης ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΠΡΟΣ ΤΑ 564 - 565 - 566 ΤΑΓΜΑΤΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΥΠΟΒΟΛΗ ΕΚΘΕΣΕΩΝ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΩΝ ΣΤΙΣ 04/04/1947
ΟΔΗΓΙΕΣ ΤΗΣ VIII ΜΕΡΑΡΧΙΑΣ ΤΗΣ 19/10/1940 ΠΡΟΣ ΤΙΣ ΜΟΝΑΔΕΣ ΚΑΙ ΥΠΟΜΟΝΑΔΕΣ ΠΥΡΟΒΟΛΙΚΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΕΚΤΕΛΕΣΗ ΒΟΛΩΝ ΑΝΑΣΧΕΣΕΩΣ 
ΠΕΡΙ ΜΕΤΑΤΑΞΗΣ ΟΠΛΙΤΩΝ ΣΤΗ ΧΩΡΟΦΥΛΑΚΗ, ΔΙΑΤΑΓΗ ΓΕΝΙΚΟΥ ΕΠΙΤΕΛΕΙΟΥ ΣΤΡΑΤΟΥ 22/6/1945 ΠΡΟΣ ΑΝΩΤΑΤΕΣ ΣΤΡΑΤΙΩΤΙΚΕΣ ΔΙΟΙΚΗΣΕΙΣ ΣΤΕΡΕΑΣ ΕΛΛΑΔΑΣ, ΚΕΝ. ΜΑΚΕΔΟΝΙΑΣ ΚΑΙ ΘΡΑΚΗΣ
ΠΙΝΑΚΑΣ ΣΤΑΤΙΣΤΙΚΩΝ ΜΕΤΑΦΟΡΩΝ ΜΗΝΟΣ ΜΑΙΟΥ 1948 ΤΗΣ 3ης ΔΙΜΟΙΡΙΑΣ Α.Σ.Δ.Π. ΤΟΥ 781 ΛΟΧΟΥ ΓΕΝΙΚΩΝ ΜΕΤΑΦΟΡΩΝ ΠΡΟΣ ΤΗΝ ΑΝΩΤΑΤΗ ΣΤΡΑΤΙΩΤΙΚΗ ΔΙΟΙΚΗΣΗ ΠΕΛΟΠΟΝΝΗΣΟΥ
ΠΙΝΑΚΑΣ ΣΥΝΘΗΜΑΤΙΚΩΝ ΛΕΞΕΩΝ ΤΟΥ 96 ΕΛΑΦΡΟΥ ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ (ΠΡΩΗΝ ΕΙΔΙΚΟΝ ΤΑΓΜΑ ΑΞΙΩΜΑΤΙΚΩΝ (Ε.Τ.ΑΞ.)) ΤΗΣ 12/05/1949 ΠΡΟΣ ΤΗΝ ΣΤΡΑΤΙΩΤΙΚΗ ΔΙΟΙΚΗΣΗ ΣΑΜΟΥ ΠΡΟΚΕΙΜΕΝΟΥ ΝΑ ΕΓΚΡΙΘΕΙ ΓΙΑ ΧΡΗΣΗ ΚΑΤΑ ΤΙΣ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ
ΠΙΝΑΚΑΣ ΤΟΥ Γ΄ ΣΩΜΑΤΟΣ ΣΤΡΑΤΟΥ ΤΗΣ 04/11/1949 ΜΕ ΤΗ ΔΙΑΤΑΞΗ ΜΟΝΑΔΩΝ - ΣΧΗΜΑΤΙΣΜΩΝ - ΥΠΗΡΕΣΙΩΝ (ΥΠΟΒΛΗΘΗΚΕ ΠΡΟΣ ΤΟ ΓΕΝΙΚΟ ΕΠΙΤΕΛΕΙΟ ΣΤΡΑΤΟΥ)
ΠΙΝΑΚΑΣ ΤΟΥ Γ΄ ΣΩΜΑΤΟΣ ΣΤΡΑΤΟΥ ΤΗΣ 12/10/1949 ΜΕ ΤΗ ΔΙΑΤΑΞΗ ΤΩΝ ΜΑΧΙΜΩΝ ΜΟΝΑΔΩΝ ΤΟΥ ΣΩΜΑΤΟΣ (ΥΠΟΒΛΗΘΗΚΕ ΠΡΟΣ ΤΟ ΓΕΝΙΚΟ ΕΠΙΤΕΛΕΙΟ ΣΤΡΑΤΟΥ)
ΠΙΝΑΚΑΣ ΤΩΝ ΣΙΔΗΡΟΔΡΟΜΩΝ ΕΛΛΗΝΙΚΟΥ ΚΡΑΤΟΥΣ ΔΙΕΥΘΥΝΣΗΣ ΠΕΡΙΦΕΡΕΙΑΣ ΘΕΣΣΑΛΟΝΙΚΗΣ ΠΡΟΣ ΤΟ Γ' ΣΩΜΑ ΣΤΡΑΤΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΖΗΜΙΕΣ ΣΥΝΕΠΕΙΑ ΔΟΛΙΟΦΘΟΡΩΝ ΜΗΝΟΣ ΙΟΥΝΙΟΥ 1948 ΣΤΙΣ 07/07/1948
ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΕΣ ΤΟΥ Γ' ΣΩΜΑΤΟΣ ΣΤΡΑΤΟΥ ΠΡΟΣ ΤΗΝ XI ΜΕΡΑΡΧΙΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΣΥΜΠΛΗΡΩΜΑΤΙΚΗ ΕΞΕΤΑΣΗ ΤΟΥ ΧΑΛΚΙΔΗ ΑΙΜΙΛΙΟΥ ΣΤΙΣ 14/10/1948
ΠΡΑΚΤΙΚΟ ΤΟΥ ΣΩΜΑΤΕΙΟΥ ΕΘΝΙΚΟΦΡΟΝΩΝ ΑΓΩΝΙΣΤΩΝ ΑΝΤΙΣΤΑΣΕΩΣ ΝΟΜΟΥ ΧΑΝΙΩΝ ΣΤΙΣ 28/2/1946 ΜΕ ΤΟ ΟΠΟΙΟ ΑΝΑΓΝΩΡΙΖΕΤΑΙ ΓΕΝΙΚΟΣ ΑΡΧΗΓΟΣ Ο ΑΝΤΙΣΥΝΤΑΓΜΑΤΑΡΧΗΣ ΠΑΥΛΟΣ ΓΥΠΑΡΗΣ
ΣΗΜΑ ΑΠΟ ΤΗΝ 42 ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΠΡΟΣ ΤΗΝ IX ΜΕΡΑΡΧΙΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΓΙΑ ΜΕΤΑΚΙΝΗΣΕΙΣ ΚΑΙ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΙΑΚΕΣ ΕΝΕΡΓΕΙΕΣ ΤΩΝ 525 - 524 - 526 ΤΑΓΜΑΤΩΝ ΠΕΖΙΚΟΥ
ΣΗΜΑ (ΔΙΑΤΑΓΗ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΥΠ' ΑΡ. 4) ΤΗΣ 4ης ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΕΘΝΟΦΥΛΑΚΗΣ ΤΗΣ 01/02/1945 ΠΡΟΣ ΤΑ 155-164 ΤΑΓΜΑΤΑ ΓΙΑ ΤΗ ΣΥΝΕΧΙΣΗ ΤΩΝ ΕΚΚΑΘΑΡΙΣΤΙΚΩΝ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΩΝ ΣΤΗ ΖΩΝΗ ΕΝΕΡΓΕΙΑΣ ΤΟΥΣ
ΣΗΜΑ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΩΝ ΤΟΥ 554 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΠΡΟΣ ΤΗΝ 26η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΠΙΘΕΣΗ ΑΙΧΜΑΛΩΤΟΥ ΕΝΑΝΤΙΟΝ ΣΡΤΑΤΙΩΤΗ ΤΟΥ ΤΑΓΜΑΤΟΣ
ΣΗΜΑ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΩΝ ΤΟΥ Γ' ΣΩΜΑΤΟΣ ΣΤΡΑΤΟΥ ΠΡΟΣ ΤΗΝ 31η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΧΘΡΙΚΕΣ ΚΙΝΗΣΕΙΣ ΣΤΙΣ 14/11/1948
ΣΗΜΑ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΩΝ ΤΟΥ Γ' ΣΩΜΑΤΟΣ ΣΤΡΑΤΟΥ ΠΡΟΣ ΤΗΝ VII ΜΕΡΑΡΧΙΑ ΚΑΙ 25η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΧΘΡΙΚΕΣ ΚΙΝΗΣΕΙΣ ΣΤΙΣ 23/12/1948
ΣΗΜΑ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΩΝ ΤΟΥ Γ' ΣΩΜΑΤΟΣ ΣΤΡΑΤΟΥ ΠΡΟΣ ΤΗΝ XI ΜΕΡΑΡΧΙΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΧΘΡΙΚΕΣ ΚΙΝΗΣΕΙΣ ΣΤΙΣ 20/12/1948
ΣΗΜΑ ΠΛΗΡΟΦΟΡΙΩΝ ΤΟΥ Γ' ΣΩΜΑΤΟΣ ΣΤΡΑΤΟΥ ΠΡΟΣ ΤΗΝ XI ΜΕΡΑΡΧΙΑ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΧΘΡΙΚΕΣ ΚΙΝΗΣΕΙΣ ΣΤΙΣ 29/11/1948
ΣΗΜΑ ΤΗΣ 27ης ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 06/09/1947 ΠΡΟΣ 559 ΤΑΓΜΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΓΙΑ ΤΗΝ ΚΙΝΗΣΗ ΜΙΑΣ ΔΙΛΟΧΙΑΣ ΠΡΟΣ ΠΕΣΣΑΝΗ (ΚΑΤΟΠΙΝ ΕΝΗΜΕΡΩΣΗΣ ΤΗΣ ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΜΕ ΣΗΜΑ ΤΟΥ 559 ΤΑΓΜΑΤΟΣ ΤΗΣ 06/09/1947)
ΣΗΜΑ ΤΗΣ 27ης ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 06/09/1947 ΠΡΟΣ 559 ΤΑΓΜΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΙΣ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΕΙΣ ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΒΥΡΙΝΗΣ-ΠΕΣΣΑΝΗΣ
ΣΗΜΑ ΤΗΣ 27ης ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΤΗΣ 09/03/1949 ΠΡΟΣ ΤΟ Α2 ΤΟΥ Γ΄ ΣΩΜΑΤΟΣ ΣΤΡΑΤΟΥ, ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΟΥΣ ΣΥΛΛΗΦΘΕΝΤΕΣ ΑΠΟ ΤΗΝ 27η ΤΑΞΙΑΡΧΙΑ ΒΟΥΛΓΑΡΟΥΣ ΣΕ ΜΕΘΟΡΙΑΚΟ ΕΠΕΙΣΟΔΙΟ ΚΟΝΤΑ ΣΤΟ ΑΛΕΠΟΧΩΡΙΟ ΤΗΝ 06/03/1949
ΣΗΜΑ ΤΗΣ 41ης ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 15/10/1946 ΠΡΟΣ 523 ΤΑΓΜΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΙΣ ΕΝΕΡΓΕΙΕΣ ΤΟΥ ΑΝΘΥΠΑΣΠΙΣΤΗ ΣΚΟΥΡΑ
ΣΗΜΑ ΤΗΣ 42 ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΠΡΟΣ ΤΟ 525 ΤΑΓΜΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΓΙΑ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΙΑΚΕΣ ΕΝΕΡΓΕΙΕΣ ΤΗΝ 10/11/1946
ΣΗΜΑ ΤΗΣ 42 ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΠΡΟΣ ΤΟ 525 ΤΑΓΜΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΓΙΑ ΕΠΙΧΕΙΡΗΣΙΑΚΕΣ ΕΝΕΡΓΕΙΕΣ ΤΗΝ 28/9/1946
ΣΗΜΑ ΤΗΣ 42 ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΠΡΟΣ ΤΟ 525 ΤΑΓΜΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΠΕΡΙ ΕΝΗΜΕΡΩΣΕΩΣ ΑΠΩΛΕΙΩΝ ΠΡΟΣΩΠΙΚΟΥ ΣΕ ΕΧΘΡΟΥΣ ΚΑΙ ΦΙΛΙΟΥΣ
ΣΗΜΑ ΤΗΣ 43ης ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΠΡΟΣ ΤΑ 529 ΚΑΙ 527 ΤΑΓΜΑΤΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΓΙΑ ΣΥΓΚΕΝΤΡΩΣΗ ΣΤΗΝ ΠΕΡΙΟΧΗ ΚΟΡΥΔΑΛΟΥ ΣΤΙΣ 09/06/1948
ΣΗΜΑ ΤΗΣ 45ης ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΠΕΖΙΚΟΥ  ΠΡΟΣ 571,572 ΚΑΙ 573 ΤΑΓΜΑΤΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗ ΨΥΧΑΓΩΓΙΑ ΤΩΝ ΟΠΛΙΤΩΝ
ΣΗΜΑ ΤΗΣ 45ης ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΠΡΟΣ 571 ΚΑΙ 572  ΤΑΓΜΑΤΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΕΠΑΓΡΥΠΝΗΣΗ ΤΩΝ ΤΜΗΜΑΤΩΝ
ΣΗΜΑ ΤΗΣ 45ης ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 25/07/1949  ΠΡΟΣ 571,572 ΚΑΙ 573 ΤΑΓΜΑΤΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗ ΣΤΡΑΤΟΠΕΔΕΙΑ ΤΗΣ ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ
ΣΗΜΑ ΤΗΣ 45ης ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 25/07/1949  ΠΡΟΣ 571,572 ΚΑΙ 573 ΤΑΓΜΑΤΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΟ ΣΤΑΘΜΟ ΔΙΟΙΚΗΣΗΣ ΤΗΣ ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ
ΣΗΜΑ ΤΗΣ 45ης ΤΑΞΙΑΡΧΙΑΣ ΠΕΖΙΚΟΥ ΤΗΣ 28/07/1949 ΠΡΟΣ 571,572 ΚΑΙ 573 ΤΑΓΜΑΤΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΤΗΝ ΜΗ ΓΝΩΣΤΟΠΟΙΗΣΗ ΤΗΣ ΤΑΥΤΟΤΗΤΑΣ ΤΩΝ ΤΑΓΜΑΤΩΝ
ΣΗΜΑ ΤΗΣ 509 ΔΙΛΟΧΙΑΣ ΠΡΟΣ ΤΟ 509 ΤΑΓΜΑ ΠΕΖΙΚΟΥ ΣΧΕΤΙΚΑ ΜΕ ΕΝΕΡΓΕΙΕΣ ΤΗΣ ΤΗΝ 06/04/1949
